召喚痴線西（137）請善用不推文回覆

Sor大家 sd完先發現1001
嘈交就留番上一個po 今個po唔會再回個撩交嗌

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

馮天蔓罪名綜合

利用朋友
每次同人炒咗都會抹黑比佢傷害咗嘅朋友去營造受害者嘅形象
搶朋友條仔
笠人綠帽
專溝/姣有女嘅仔（尤其有錢仔）
分手後用ex個Spotify ac唔捨得用錢自己買個會籍
賣淘寶鏈 原價7.82一條賣80蚊
讀Asso扮Degree （Asso畢業但係着degree畢業袍影相扮大學生)
讀bu CIE Asso個陣做freerider 零付出零責任零回應 搞到要groupmate做埋佢個份
自己手殘send錯不雅照片俾public屌鳩人仇女 乜都可以扯落仇女 唔認錯
不雅照流出後將ig轉為私人再轉為公開，賺得三萬個followers （為出位可以去到幾盡？）
喺人面前扮到好樂觀，自己俾人蝦好撚慘，背後就開兩個連登ac 亂咁吠（E奶水原希子，A-Zzz)
今年發生咁多事仲要食藍店打卡
幫ig shop myaleshia做宣傳 呢間舖抄designer設計、大陸工廠製造 ，ftm助長抄襲風氣 ，侮辱設計師心血

你次撚次都扮受害者，唔悶㗎你？
又要雞格又要張揚，收收皮喇

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似]
mark up24倍賣hk$1396
被發現後指有壞心腸的人來鬧事
其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)

（淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃

要追擊就追擊啲藍絲）

Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang
Pumpkinjenn Pkj
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

Lm

賣飛佛桑

你唔係覺得你1001屌完我老母就冇事呀？
係呀我無屌你幫creamy仲有其他人
因為你話緊蛙妹19歲都細個呀嘛
唔會拖埋其他人落水

你自己睇下啦 唔係剩係得我一個覺得你護蛙又扮中立
同埋你unfollow左yepi關我地咩事
叫我move on？ 下咩事呀 依家有言論自由 咁其他絲打夠講佢地唔鍾意啲kol啦
話我人生無聊？？咁即係話埋其他絲打
上呢個po唔係講是講非為乜

係呀 我係針對你 其他個個都睇唔慣你扮中立呀
你睇下上個po一有絲打見到你個名就諗起yepi之亂
護蛙手咪認左佢囉

唔好好似creamy咁買名牌又要講一輪嘢 扮慳家
唔怪得之你幫埋creamy啦
同一類人

已封鎖會員 戀愛的壽司

已封鎖會員 賣飛佛桑 aka 護蛙手

大家上個po有cap低sunny creamy扮慳家啲cap圖可以綜合一齊po翻黎呢邊

應該係新男朋友？

影相都要摸對波想點

大家一齊努力CLS

要玩波點解唔私底下玩

對波好似係假
btw發現呢啲有錢仔好鍾意膠樣

Caption: （.) (.)

收咗奶未咁鍾意玩奶可以玩埋人奶

輕手啲 一陣又喊又打千字文

唔同咗樣嘅又

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

見到唔知點解笑左
原來d q & a 整左咁耐了

好明顯啦 佢成個ig都係party飲酒食女
咪mk仔女玩下各取所需（覺得連拍拖都唔算） 唔通認真咩

婚都結埋了

話說依條仔咩背景

好mean但我中意

Michael liu 個個月都換女我諗都係玩吓架姐

終於新PO
136好似成個世紀都未完

私家雞

Q&a都要更新下

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

因為多咗個136 2.0分散晒

我喺嗰個po都留咗呢邊嘅傳送門
終於合番體

D手指影到捽緊lin咁
想點

係咪得我覺得swagbong呢type懶swag扮晒鬼仔咁其實好7

更新下呃人list

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥藥果賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）

唔知點解我覺得佢個樣勁似世紀賤男周永恒
又係縱慾過度個啲feel

個人好似忽忽哋咁，啲video成日high大咗咁鳩笑同”gang gang”

上個po有絲打話係廖碧兒cousin?

係 啲video成日都hahaha very nice
睇佢彈琴幾叻 但係個人好似長期high大左咁

廖碧兒過氣到一個點

好比心機打左段野講sunny好黃唔=唔講得佢唔好既地方
點知已經1001左

但好有米

多得上個post條柒頭

係呀 屌人老母嗰個
唔緊要啦 係今個po再講sunny都得

Po返佢話自己慳同最後一個袋會日日用個袋嘅cap圖

撩交嗌條柒頭

絲打你段嘢打得好好
次次話佢地唔好就會話佢地咁黃 好難得
佢地咁樣表態 不如講下其他人 就shift 走左

收聲啦 仲衝出黎7
係邊個係1001屌我老母呀
你睇下啲正負平啦
係其他人唔想理你咋 我咪做所謂撩交嗌出黎屌7你囉
護蛙傻西

啱呀 有個yt留言都講得好中pt

根本從來我地concern既pt係你買名牌就光明正大咁話你自己中意LV
唔好講咁多咩袋好實用 冇頸巾呢啲藉口
sunny同creamy成日都話haters唔抵得佢地有錢買名牌
唔係唔抵得
大佬呀 你直接買咪買囉
係都要話自己慳家 jm9

買個袋都要戴咁多頭盔真係好煩啊
鍾意咪買囉 買完仲要夾硬塑造返自己個形象

lm

見到咁多痴線西追擊 下條片開頭又話佢地又比人鬧

仲有每次都有人應d錢係佢地嘅 中意點用咪點用
但其實個點講黎講去都係 又要買又要扮慳

好認同
都咁大個人 你有能力買咪買
拍開箱片都冇問題
但你每次標籤自己慳家
真係好假

利申返 唔係haters
佢哋每條片都會睇
都會比like

copy翻上個po我打啲嘢過黎先
#買頸巾篇
買LV頸巾就話自己冇頸巾 同埋好中意個雙面設計又剩
屌 你買咪買囉 最憎佢次撚次買名牌之前講一輪嘢黎解釋自己點解要買呢樣嘢
講到尾你咪又係因為個牌子LV而買

我覺得真係買得太誇張啦最近
吓吓十萬十萬咁
仲要成日講到用咁多錢/買名牌俾creamy就係對佢好
覺得會對啲小學雞價值觀有唔好影響

佢啲錢係咪全部靠yt賺返嚟
記得佢啱啱拍yt嗰陣好似經濟都幾緊拙下

睇佢講頸巾果時都shocked左
冇頸巾代表你一買就要買LV?

Yt應該得好少收益
佢自己有賣 products
年宵同廣告？
可能有做啲投資啩
買埋樓都真係幾犀利

Polly都做起咗
間studio裝修唔知用咗幾多入面啲嘢都幾撚貴

咁佢有能力買都冇問題啊
Sunny都有話要量力而為果類說話
但只係覺得creamy要標籤自己好慳家
依樣嘢好反感

佢啲價值觀都俾sunny影響好多啦
之前佢聽到sunny啲衫幾錢都好驚訝
而家三千幾一個口罩幾萬蚊一個袋話好抵
所以更擔心佢哋啲觀眾

咁如果要講
電視啊 條街嘅廣告都會教壞人
萬幾蚊一部電話 幾萬蚊一部相機

咁抵同消唔消費得起又兩會事黎既
抵只係表達緊個件產品平時既價值同真正買入既價錢之間既差異姐
15K買部Leica MP好抵啊,
10K住置地文華頂級套房好抵啊
但係我唔會買咁解咋嘛

啲kol嘅影響力其實真係好大
睇佢年宵班小學雞都幾千幾千咁買
就係因為崇拜sunny 哥哥

但同時間佢哋係黃都係好事
啲小學雞會聽

我覺得就算一個youtuber幾黃都好
都無可能因為政見就逼人乜都要buy佢地
好似bob叔黃成咁 大家都一樣會笑佢似連豬
大J都一樣比人話佢野心大 為人aggressive 小器唔得罪得
亦唔講買唔買名牌 由sunny第一條阿柔既片睇到而家
佢係幕前的確就係一個中意扮大佬護住條女
一比人話就起鋼 中意單打人 標榜自己好有品味 只著名牌既人
唔知係咪因為佢勁担護女朋友既行為表現
令佢兩位幕前前女友同現任女友都比人感覺麻麻
兩個相似之處就係一樣作狀
尤其creamy永遠都做白臉 黑臉比曬男方做
自己就扮埋d低能聲匿係男人背後扮和平純真乖巧可愛小兔兔
男朋友出左第一句聲 佢至走出黎補刀
雖然講自己有好遠大既理想 好努力
但同時只係一味販賣純真可愛無邪形象 全無知性
連自己Channel既片都由男方幫佢剪埋（以前sunny開live爆料其中一點就係話mr.love既片大部份都係由佢背後構想佢剪 甚至拍攝場地都係sunny屋企 我想話 而家creamy有咩分別）
而係creamy呢幾年既電影作品同平日yt既片度亦唔覺得佢演技有任何改進
如果要講 只可以話佢D演技係造作扮野派
（得罪講句 除左扮低能學生妹 佢仲岩做咩角色？）
我認識少部份從事電影既人 相信creamy唔係一個太差既人
真心係想建議佢如果真係想做好演員呢個角色
心智要成熟 成功既演員唔係得把口講
明明你外表已經令自己戲路有好大局限
唔該平時上鏡拍片自然返少少 唔好一日到黑扮個可愛tone出黎
同埋做返一個成熟合乎自己年紀既反應同行為
唔係到左30歲學生妹角色都唔岩做時
真係諗唔到你可以向邊個方向既角色發展
就算唔講做演員 一個廿中 過幾年到尾既人 都應該學習令自己成熟D
你男朋友係好錫你 但唔係人人都係佢 唔係人人都buy你呢種演出

其實佢地年宵搵好多

影響力還影響力
你講緊啲觀眾既價值觀被sunny帶壞
但係你要明白價值觀同消費能力係兩會事
冇買開貴野既會覺得成幾萬蚊買個袋好離地
睇開既就會知幾萬蚊一個名牌袋係正常而且有價有市
但同時理解一啲野點解咁貴同埋會唔會買係冇一個必然既關係,所以你話擔心佢哋啲觀眾哩點其實冇乜理據

對細路同心智未成熟既人黎講
廣告唔係人人都信 都會入腦既野
但自己心愛/追開既ytber既行徑真係對佢地嚴重潛而默化

佢可能係買生活用品啊,柴米油鹽啊個啲野好慳家
但係係咁標磅自己唔係咁鐘意名牌真係好夾硬
鐘意咪鐘意囉,買個新名牌又要作十鳩幾萬個理由比自己,好似好難為佢咁.
"唉我唔想要架,不過你係都要買我就收啦,唯有是但搵d位讚下個名牌啦"
大大方方認自己鐘意某啲牌子好難咩
人地用開名牌袋既kol真係有料個啲會留意人地用咩皮,咩設計師,點解貴,貴在乜野
追名牌追到咁就真係令人respect啦

我係指sunny成日講對creamy好就係送名牌俾佢呢樣價值觀呀
近嚟啲片成日都咁講
其實都好多港女話條仔唔送名牌就唔係愛佢
啲錢唔用晒喺佢身上就唔愛佢
唔想多一個kol咁樣啫
成日見到佢哋啲 comment都係話sunny對creamy好好呀又送呢樣又送嗰樣

反而覺得自己買大大方方分享嗰啲會舒服好多
好似Beth咁
唔好將送貴嘢=愛情咁連結埋

佢似係驚比人話拜金
但其實驚可以唔拍名牌片/叫sunny自己拍/叫sunny唔好影佢送比自己既野/ 照拍但creamy自己唔上鏡
只要女方自己唔係個鏡頭前兩眼發光 瞇瞇嘴笑
成個觀感已經好好多
但男既又想曬 又要話比人知自己幾錫女朋友
女方又要拎住個袋話自己之前買開5蚊衫
只能說個違和感係佢地D片自己造出黎
唔撚係人憎佢地富貴 酸佢地D LV

咁如果講男朋友送名貴手袋比女朋友=好男朋友既話就真係的確有影響到既
你上面講到好似講緊購買名牌既價值觀丫嘛

啱呀我都覺得係咁
Sunny想曬但creamy又好撚尷咁

唔覺佢買生活用品嗰啲邊到慳 下下都去donki 其實donki買呢啲絕對唔係平 係真係慳嘅就去街市雜貨店買

每個post都要提吓大家
由 藍屍撐警夫婦Jade & Brandy創辦嘅
蜜蜜工房 已經正式加盟做 藍店啦
大家買嘢之前要睇清楚
你每次消費都好有價值㗎
千祈咪幫襯撐警黑店呀！！！！！！！

可能姐
咁人地鏡頭背後去邊買冇人知
我個重點係想講就算佢以前係真慳又好假慳又好
依家sunny耐唔耐都會拍片送名牌袋比佢
送到比佢又睇得出好開心
佢咪大方啲認自己鐘意囉

其實啲kol開網店賣衫應該搵好多
食水又深又多妹豬幫襯

同意，見youtube有人比意見，唔係一味附和就起晒鋼覆人。表面就話觀眾意見好壞都會接受，但實際好似容不下反對聲音咁。🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

佢個d重要勁少布
呢個人其實係咩人
個樣怪怪地得對波大咁

其實我都幾鍾意睇sunny d開箱
睇下人買d咩 洗幾多錢
自己冇錢買 睇人買都開心

不過佢地d taste都幾差下
有d LV好似老翻咁
同埋聽到佢地話入去LV好開心 好似見下朋友咁 真係笑左
唔係咁點氹你地買多d呀
有冇咁天真呀

咪係 依家冇大陸人生意
啲sales見佢地個個月十萬起跳咁買
仲唔當佢地係水魚咁咩
佢兩個以為人地當佢地係frd 其實當大陸啲暴發戶咁阿腴奉承咋

唔好話lv 去chanel都好服侍過之前
lv仲要冇乜香港人去
點會唔好態度 一定當你神咁拜

想問第3張圖話依家日日都會用個袋係講緊心型定係佢舊片其他袋

完全唔明點解會有人幫襯啲KOL 啱啱睇過下啲衫 基本上你上ASOS都有同一款衫仲要平啲 質地可能仲好過佢賣嗰啲

舊
佢差不多個個袋都話會日日用
之前有個LV書包又係咁講

明你想講咩但正正就係因為係兩回事 無論個觀眾有無消費能力 無買開名牌嘅觀眾聽到佢地話三千幾有個一set野好抵好啱做禮物而走去買 件事唔係無可能架喎

係喎 個LV書包已經冇見過嗰個係第一個LV?

諗起啲𡃁妹唔食lunch儲錢買名牌
支那仔賣腎買iphone

早午晚各用一個 除返開都係10蚊日 好慳好感動

有冇人睇完明思q&a諗起蝦乾
明思話唔明初生BB點一個人一間房
完全唔會諗產後抑鬱

仲有個gucci手袋
不過依家唔見晒蹤影

我都鍾意睇sunny洗錢
洗得愈多會睇得愈爽

係呀 睇人洗錢幾開心 反正唔係自己錢

仲有個Chanel添

話有三個袋已經夠 真係人唔笑狗都吠

我都鍾意睇佢洗錢
不過係因為想警剔自己唔好咁大洗

我都同意
Creamy似怕比人話 先特登咁反應
點知就令人覺得有違和感

批評佢地呢啲ok呀
但上個post啲人又話咩creamy港女
又話佢根本唔靚又話佢扮q呢啲
我就覺得係人身攻擊啦

Youtube好多都係效果黎既姐
聽得出
我就唔信佢地兩個之間真係下下咁溝通

只可以講
佢地營造呢種效果 觀眾真係唔太受落
不如諗下點樣改善吧

尋晚睇到呢句第一個都諗起蝦乾
初生bb真係要睇得好緊
驚佢未掃晒風嘔奶但訓喺到搞到窒息
喺身邊起碼有少少聲可以即刻望到
真係唔明蝦乾點可以放心由初生佳一個人訓
蝦佳到而家無事真係好好彩

去donki我估係因為唔係中資唔係藍店
拍得落去片入面
呢樣都鬧得 真係好牽強姐

佢音樂好叻 但隊草隊到個人忽忽哋

冇拍片都唔等如冇用掛？
人地鏡頭後點我地q知咩

我再講我覺得會比人話我打手
只係覺得大家可能理性少少
應話既咪話囉
但有啲位又太牽強

最尾嗰個我覺得個袋型好老土
好似上左年紀既太太先會用

呢個我都覺得唔襯
呢個款淨色款靚啲
Monogram款唔係個個carry到

Donki啲嘢係唔平
但係起碼唔係藍先
我媽都寧願貴少少都唔幫襯中資

佢咩以為係老翻 似足大陸啲大媽暴發戶

坦白講我覺得除咗新嗰個心心袋同小背囊之外 佢其他袋都唔襯佢
可能係佢外貌身形局限咗啩 好似拎咗阿媽啲袋嚟孭咁
係sunny同sales先會一味話好襯好襯好靚好靚
不過佢覺得靚就得啦

佢個個袋都話日日用喎 我都讚緊佢可以一日用幾個袋

街嘅廣告都植入咗好多消費意識㗎

但講到影響力嘅一定係Youtubers KOL大好多
佢地有固定嘅audience group
街嘅廣告多數只係單向式發放訊息

但Youtuber同fans之間仲會有交流
（comments, live chat, fansmeeting等等）
其實好多youtuber同KOL嘅行為真係影響到好多人

所以要有痴線西監督住

香港真係多閪客
講到sales對你好都唔得咁 一定係氹你買多啲
同埋講真名牌舖頭既sales一定係好服務架啦
人哋洗得開心 個sales又賺得多咪得囉
Sales都要鬧埋一份

你閱讀理解幾多分
邊隻眼見到人鬧sales
人地好明顯笑諜creamy話入LV好似見朋友依個point

佢pat蔭長期都好柒

咩事 佢幾時有鬧埋sales
笑緊creamy sunny兩個天真咋嘛
唔係sales對人好唔得
大部分都係為生意氹你買多啲姐

好嬲優
剪短少少舒服好多
又唔會咁易裂陰

應該幾日貨仔
睇佢ig咁多正囡囡

分分鐘佢咪就係嗰啲名牌sales

好似呢款連倪晨曦戴都

倪戴得ok wor

超級憎黃就大撚晒既態度
呢種態度已經搞到好多黃店對客好差 出品又差 因為佢地係黃 所有人就死撐佢地 最後錢又比左 氣又受左 正常服務同出品都享受唔到
好想同大家講
黃絲都有大仆街
社運圈咩人都有 佢地黃只係佢地生活其中一部分
佢地拍片講政治講時事我會支持 佢地如果出product係有心思係靚既我都會買 唔係因為佢地黃格硬買 呢個係每一個人對自己既基本尊重
Sunny冇禮貌呢樣野連登講左十世 當年佢同ashley分手都冇人撐佢就知 個個都係食花生
而家好多人都係比意見佢地 唔係屌唔係鬧 都會比佢地串返轉頭 當左自己係咩
最撚恐怖係因為佢地係黃都要盲撐唔屌得
搞返清楚
屌緊佢態度差冇禮貌 唔係屌佢唔夠黃 唔該唔好乜都攞黃出黎便擋箭牌 你咁樣係害緊佢

遲啲可能每日都要孭十個袋喺身

之前有絲話見到sunny都唔想睇佢啲片
我正正就係其中一個
sor個樣真係好唔討好
本身我已經好少睇kol啲片
佢就更加唔會睇

同埋我覺得lv gucci真係好柒
可能細個睇嬸嬸姑媽級既親戚揹得多
加上超多大陸暴發戶揹
覺得佢啲紋同配色好撚老土

次次都話
我用幾蚊一個袋都得架
用足xx年就除翻開每日幾蚊
Gucci Chanel LV你全部都咁講
真係好知足好慳家
人大左鐘意嘅嘢唔同左
用名牌咪用名牌囉
講咁多野包裝自己仲乞人憎

有冇人覺得麗英越睇越順眼

珍珍搞咩

有無人知波仔同雲西係咪散左

無，都係咁醜

我都覺🤭一開始都唔覺得靚，越睇越唔順眼

冇 都係全死角

點解咁問

想大肚

定係純粹講緊又要m痛

點會 魚生有鯉喎

陣間雲西又po story證明仲一齊緊

我諗個app係講緊period cycle

廣告以佢呢個lv一定唔會低價
年宵一定賺到嘩嘩聲
未計佢而家發掘左新門路同人聯名出衫
仲有一大堆金主做咗會員
你諗吓佢條Team本身養緊兩至三個人
其實做起咗嘅KOL就一定賺緊唔少錢
不過前提係真係要做起左

難聽啲講
大部份會玩潮牌嘅人都會係呢個心態
所以啲產品先可以喺交易市場越炒越貴
事實對佢哋來講都只係分享日常生活
冇得抨擊人哋消費觀好唔好

所以只係希望細路仔觀眾可以量力而行

乜差咁遠呀Spoon

丁丁仲有朋友Pamela一齊影

人形猪無處不在

定係搞大咗

佢自殺？

雲西邊會咁易比boris走得甩
Boris之前係gigi條片講到阿雲西有幾體諒佢，對佢有幾咁好
同以前會喺ig公審條仔唔叫醒自己 完全係判若兩人
不過我依然覺得江山易改本性難移，雲西點都係一樣咁閪

如果佢真係自殺，放上網呢個行為算唔算attention seeker

仲要成個look都抄rich brian
勁似支那仔

見到屎盤underarm 啲老泥想嘔

唔算啦
佢睇落似係想搵人幫手

真係覺得佢好似鄧兆尊回不去了

你講完之後 我也回不去了

點解佢仲可以賴死喺度負皮多到咁
真心未見過$20美之幾手衫賣$200俾人咁撚賤格

違和感依個term用得好岩！

第一個圓餅袋幾靚 同埋幾襯佢

可能受佢嘅性格影響
會覺得佢唔靚 但唔係好醜好面目可憎個隻

佢算數吧啦
睇佢最後嗰條裙咁嘅樣
其實拎住個咩手袋都係柒嫁啦

無taste嘅
做人低低調調咪算囉

係啦應該黎m第一日等於新既cycle開始

係記錄幾時黎M 個app自己都有用開

依條裙好似係名牌

唔係批評態度比意外咩做乜依家屌到佢哋買咩名牌都係屎咁我都唔鐘意佢哋啲態度同扮嘢，但可以批評得高質啲，唔好搞到盲返咁

underarm

我覺得客觀嚟講佢一定係屬於醜
但又幾順眼唔乞人憎
幾有喜感

笑死我本身都唔覺

拿 我就無睇過佢地啲片嘅
純粹睇啲圖評論

如果你覺得評人個態度叫高質嘅
咁我諗呢度啲comment大部分都係低質喇

話仙著衫似痴線婆
Elaine買袋無taste
屎盤對老泥腳
蝦乾鐘意死充
崠個女似山區兒童

咁你一定好失望
呢個post咁低質

咩牌子？

好似supreme黎

蘇淼淼比人入屋行劫

上一次見應該係10個月前
但認真佢哋啲片有近九成都喺屋企拍，好難睇到佢仲有冇用嗰個書包喎

係咪無報新聞
不過佢成日咁樣拎住幾十萬係身
其實好易引人落手
不過佢住個度咁都比到三個人入去打劫

講衰啲自己攞黎
成日po上網曬命
引賊入屋就係佢呢啲on9

undercover嚟嘅
佢舊年4月尾喺ig po過，喺日本番嚟嗰條片都有講呢條裙

我覺得明顯係熟人，甚至係私怨
不過究竟幾無人性先會打bb

我鄉下仔唔識野 個啲係咪emoji黎

係咪泰b哥搵人打佢
但三個人拎到晒佢啲手袋

今時今日咁嘅市道 連酒吧都唔俾開舖
啲古惑仔冇工開要係街到搶錶打劫
佢成日post自己啲手袋同錶上網
如果佢啲嘢係真嘅 淨係錶都幾百萬
仲要日日去蒲 咁容易跟到翻屋企
正常都會揀佢做目標啦

仲要打佢個仔

覺得係熟人x2
成日帶咁多人返屋企地址好易比人知
希望佢有買家居保啦

幾個月bb都打 正仆街

我仲以為個app話佢應該開始黎m
點知冇
媽媽唔好唔要我

Cry so

佢下一個story係呢個
應該意思係話自己差唔多黎m影響情緒？

佢似係比人搞
多過純粹搶劫

dion又醜又黑人憎都唔簡單

係 難得佢呢家想洗底 靜咗啲 我哋唔好引條mk癲雞出嚟 好唔想見到佢個樣 陣間同孖潤腸barking dog一齊bark

LM

請問喺邊到可以睇到？

懸紅二百萬

唔知點解今朝蘋果app一彈呢單新聞出黎就覺得係佢

係佢嚟

笑死 蘇淼淼條仔谷精上腦 好食唔食 食件咁嘅嘢

偷野點解要打仔

大厦冇保安架咩 佢咁有錢住私樓保安冇理由咁差架
香港都會比人日光日白入屋打劫咁恐怖

明顯係個咩泰b哥搞佢 佢咁鍾意拎住10幾萬現金袋喺個袋度影上網俾人知 俾人偷真係唔出奇

屌 劫財就算啦Bb都打得落手
真係無辜 慘 一出世就咁多經歷 好彩蘇都錫佢

睇新聞話班賊人早有準備 踩左幾日線
仲準備左一張空置單位既門卡
呢D屋苑正常你有八達通入到去 個看更都唔會無啦啦問你去邊
只要你唔係形跡可疑

最搞笑係條女報稱損失近千萬財物
但警方表示財物約值360萬

可能相由心生 睇小薯茄覺得佢性格幾好 慢慢接受到

仙仙就越望越唔順眼

其實有時美醜都好大主觀性
性格好既樣子中平都會愈睇愈可以接受
但性格差既明明幾靚都係好憎
例子如 BALU兩姐妹同 芊芊兩姐妹
中意前者好多 想同BALU表白！

打bb真係好撚仆街

打bb感覺應該係私怨

雖然mk但都幾錫個仔

啲保安又真係on99

住私樓啲保安唔係多數會打個電話先嘅咩
其實好離譜

依啲時勢仲搞船P

之前有絲打話過佢既袋有D假

可能有啲係計零售價唔係炒價Rolex某啲錶都炒貴過原價幾倍啦

cls打個六個月大既bb

係計零售價所以d數有岀入

仲要用拳打bb個頭

有私怨打個媽媽米算囉個bb無辜㗎
得6個月大，第日有咩事點算

其實點解佢成日有呢d 唔係條仔打佢就係比人偷野搶野 再唔係就工人偷野

唔知明思係咪生得呢好期待見楊爸story話東主有喜

呢隻就真係醜得嚟勁乞人憎
到底佢啲自信喺邊度嚟 妙麗

呂倩萍又出片

連佢都推個女出嚟拍片

佢真係好撚厚面皮之前睇佢蘋果/viutv訪問根本唔撚覺得自己有錯

呢個係Minnie？

似盧覓雪多啲

明思預產期係琴日，應該呢幾日bb會岀嚟
可能已經生左

好賤不過笑左

屌, 好心啦
佢對仔女又唔係靚又唔係得意
美容界小強真係死唔斷氣
有份工就腳踏實地做人啦

Boris細佬真係好撚尷尬
去迪士尼條片 波仔同家姐9up緊
細佬無啦啦講左句9唔搭8既野
全場靜晒小巴減速

算
因為想自殺但死唔去既人係唔會有心情影相po ig

屌嗰三個死賊佬

陰公雖然佢份人mk個格又暴發戶咁
私怨又好劫財又好，點解要打bb！！
六個月大咋屌！！咁都打得落唔撚喺人

講真你話喺大陸炫富畀人打劫好正常
但依度喺香港，屌那星點解可以倒退到咁

佢有兩任幕前前女友？
淨係知ashly 仲有邊個

痴撚線bb都打

額頭同面豬登都瘀哂
Bb仔骨軟 希望唔好有咩長遠影響

個B喺個story仲要一直喊緊

呢個真
一個半歲大ge bb真係無辜

點樣做得出用拳頭打個bb？
如果真係泰b哥搵人做
呢條仆街老黑真係畜生嚟

我打得唔好
我係指兩位幕前 前女友同現任女友
唔好意思

點解唔update下佢
我記得Liz唔係已經平反左啦咩？

真 自己個仔都派人打

不過唔係泰B哥既話
其實作為老豆又係黑道都應該幫手搵果三條仆街出黎教訓
打自己個仔喎

可憐之人
齋有錢冇用 佢咁mk痴埋晒啲老黑到 不意外
希望bb冇事

泰b哥恐嚇過佢搵人打佢同佢個仔

但狗妹有時候講既嘢黃藍都代入到喎

呀好陰功 啲頭骨好軟
會唔會腦震盪

佢個仔望望下 其實得意左好多
可能無再見老豆 個樣變返普通得意肥B

其實真係好唔明點解總有啲後生女群埋啲老黑mk會覺得好似好威咁
搵到錢又點？臭嘅
陣臭飛除一世都洗唔到
咁就走上一條不歸路

其實佢愈大愈可愛成日笑
好似同蝦毛差唔多大？
但蘇b精靈好多

bb好慘

同埋講真有勢力既 好多黃睹毒都有玩下
點接受到自己另一半係咁

佢有講過一齊前唔知佢係老黑
介紹老黑比佢嗰個話佢開茶樓，好仔嚟
咁鍾意咗先知佢身份嘅話都好難話撇就撇嘅
始終都愛上咗

陰公
嗰三條友落地獄啦

絲打跟得好貼

張相個B打到瘀曬 仲要係打頭

但正常偷野搶野 打兩個大人咪得
點會打埋細路 尤其個B都唔識講野
話唔係比人搞我真係唔多信

咁嘅尊容一都愛上一定係真愛啦

Follow咗佢好多年了
我覺得佢本性唔壞嘅只係mk
佢有免費幫食過tg嘅人做中醫調理
我諗打bb係因為佢想逼蘇淼淼講d cash收喺邊
不過都好撚仆街

人形豬努力刷存在感

咁蘇淼淼有錢過條老黑

個bb個樣好慘

我都有聽過佢之前Post出黎
佢同泰B哥既Whatsapp對話
佢話想幫BB買保險 比對方屌佢無腦
話佢係咪short大左
個下都幾同情佢 個陣又買錶又買手機 已經貼緊條仔
有左男方又扮願意負責
仆街 生到出黎至同第三者鬼混

Candy tong仲做緊

出去時事台睇下班中學雞點樣踩低人哋
成班Blame the victim 勁on9
就算我覺得佢個仔唔可愛但睇到bb俾人打成咁都想喊

好似係蘇本身想唔要嘅
但呀泰b哥話負責任叫佢生
屌那星信撚咗個男人上咗賊船
生咗出嚟仲要比泰b哥搵人打佢兩母子
(如果真係佢做)

話佢做大龍鳳，又話綁起都唔輪姦佢要檢討自己

班人係咁

捉到個三條撚樣要告埋佢地虐兒

唔評論佢細佬 但情緒問題每個人嘅對應方法都唔同嘅 唔通唔開心一定要收收埋埋先得咩 有啲人po上網可能真係想人幫佢

好心佢哋搵個死人腦諗下 如果有心劫佢
會唔會留低DNA咁撚蠢呀
幾百萬重要定督精重要

仲話人為咗呃保險

屌係唔撚係男人嚟，搵人打自己個仔重要係一個6個月大嘅bb都打得落手。

好撚慘....
希望BB冇事
三條仆街落地獄啦

陰公，打到腫又瘀，見到都覺得痛，何況小朋友又唔識表達。班賊正賤人黎架!!!!

樓主pin

睇佢ig最新個post好似話唔關bb老豆事
仲話佢都有關心同幫手

平反
平反啲咩
狗妹歐陽白露

Sorry 我只係周不時入嚟睇下 記憶中見過話唔當佢藍所以問下姐
你地隨便

估炸 因為連BB都打真係唔似一般為錢

唔係好信唔關佢事，因為老黑真係有口頭恐嚇過
蘇咁易比人呃真係唔係好信佢啲判斷力
話唔定條老黑扮關心佢

陰公
好擔心bb會有陰影

心理學上的確有一種說法係有種人會不自覺po sad野 因為潛意識上大腦想有人救返佢
咁當然最好就係佢細佬冇事
但假設真係出事 真係唔會咁快收拾返心情po social media多謝呢個果個
因為你有一堆社工 警察 護士 醫生要見 仲有一堆藥要食 仲有好多後續要處理 咁快收拾到心情講多謝同自拍既 希望佢係真係好返唔係seek attentions

今次好重手

佢之前係吊
今次係割?
咁我覺得佢割好睇過唔割嘅
同好睇過酸黃
雖然都係垃圾

好多KOL生完仔都仲Keep到
又立即修身 係咁多KOL中 佢都算劣化得最勁果個
就算水魚無專登修身 但都好過佢又割眼皮又打針又整眉好多好多
做藍絲做到佢成個樣都向緊大陸大馬進化
希望佢成功演化後
盡快同佢個撐警老公同兩個農村女兒回歸佢地祖國爺爺既懷抱
愛國到底

嘩 啲人講得出啲咁嘅嘢咁仆街嘅

好慘
班賊冇人性

蘇淼淼出事後尿big兒cousin個story hea到
好難唔會令人覺得只係mk仔女玩玩吓

蘇淼淼英文名叫cry so

有冇絲打可以share蘇淼淼fb
Search唔到

Zero sky呢啲都唔陌生
Cry真係第一次聽

其實個bb真係無辜
佢地都可以話個爸爸係黑底
比人打埋係抵死cls

屌 死仆街

第一張以為係邊個男人

唔知係咪因為咁cry so unfollow咗佢

Unfollow得啱
呢條友都唔係真心嘅 明玩玩下
希望蘇同個bb之後搵到幸福
唔好再俾啲仆街男人呃

咪係 2hrs ago仲出曬林寶嘅post
好明顯don’t give a fuck
希望佢愛惜自己多啲啦
擺多啲時間陪bb都好過晚晚出去蒲丫

吓。。。咁都叫一套好撚普通咋喎 根本無配搭可言

太美的我不演
美角色仲輪到你演咩

swagbong應該收左皮 幾日貨仔 抵啦 女朋友（？比人打劫仲掛住swag

兩日貨仔

六個月嘅細路都唔放過
個賊真係好仆街

其實會唔會係b哥啲仇家 照計b哥搞無可能打埋個仔

乜原來佢哋一齊拍拖

真

呢個

呢間啪骨唔掂喎丁丁而家塊面仲大左

之前有排真係叫靚咗

平時見minnie post啲相仲以為瘦咗

嚇死

張相邊個po咁大整蠱

jade post片係story 咁岩影到佢

下 Michael liu不嬲都係周圍玩

Swagbong 可能swag 到唔知蘇淼淼unfol 左佢

有啲似Elaine Hau

講得好好！！以前captv開始都有留意creamy覺得佢幾夠放都幾搞笑，但依家反而覺得佢地啲「演技」有時都幾尷尬下...
我都有睇曬佢地每條片比曬like，都覺得佢地表態係一件好值得尊重同欣賞嘅事，所以想佢地可以更好！如果真係繼續希望向演員方面行，發音講嘢再執正少少會唔會好啲，無論英文中文都好。有時睇片聽到都幾un耳

千祈唔好信佢去做嗰啲乜機乜機
一d用都無

佢都比人炒左？
我既cx朋友話今次係random炒

佢係好靚女我都覺得好有氣質

法國女人真係好奇怪 男人覺得靚嗰啲就話人哋好樣衰例如張欣欣 吳千語 明明係普通嘅女就話好靚好有氣質
利申：女人

總之對自己冇威脅嘅就係靚女

發覺女人？
你舉嘅例子我唔覺得樣衰可能佢啲行為舉止唔得
所以導致人覺得佢唔靚女

係 都有可能係因為行為問題

見過吳千語真人我覺得好靚
佢喺街行過你一定會回頭望嗰種

我覺得張欣欣真係唔靚
但係吳千語唔講拜金既話 其實我都覺得佢靚 身材又好 都抵啲男人捨得洗錢喺佢身上

但其實個個都唔同㗎
有啲其實係求救訊號

身邊都有人有抑鬱

利申唔知barking dog個case冇睇佢

男女審美不嬲都唔一樣 好似係

又拍反youtube 既

我都好鍾意佢

一件咁嘅背心仔要$220？買個啲個腦去咗邊

算啦佢不嬲都係一個星期貨仔

好撚嘔心 見佢早排結婚 唔知係咪要用老公BNO 5+1
佢講嘢有鄉音 點睇都唔似真香港人

講真佢都係真係有錢嘅 使乜用假野

睇到好嬲，點解bb都打得落

真係屌佢老母呀
我真係祝福佢快d英國死
最好就中撚晒肺炎死撚晒全家
香港人喺度打生打死
你仲喺度買淘寶介紹淘寶貨物支持大陸
依家香港人幫你爭取到移民計劃
你就一枝箭標撚咗
條臭閪有冇羞恥之心 認真問
本身都唔想出聲
見到佢咁撚樣 真心好想佢死
快撚d

希望佢晚晚俾鬼砸
最好全家死清光
下世做大陸西啦
我d同學聽日判刑啊屌佢老母
去英國？
Onlun99

呢啲時候梗係去佢YouTube扮藍絲批鬧佢
問佢點解唔去中國

真係好撚想幫佢推撚到去熱門
佢真係條條片都拍淘寶
死傻閪 蒜頭都係淘寶買
冇撚嘢呀
鬼唔望佢食死呀真係
唔好問我點解知道佢蒜頭都係淘寶買
前幾個Post有痴線西c打講

死傻西垃圾雞

真係祝嗰三個賊落地獄 啲保安又係on撚9

屌，有冇得report 佢
呢啲蝗憑乜

屌 真心 推撚爆佢
英國唔好幫佢移民
我屌佢老母 好想搞撚到條大陸西死返大陸買蒜頭
傻西西 香港有抱負有理想嘅人依家死又死 被人打到頭都穿 條臭西去英國？
下下下 冇撚野啊？
真心嬲到傻

酸黃自然番
點會呀藍屍jade藍到入血喎
酸黃都會share吓文宣又會杯葛shiseido

最撚憎就係呢啲大陸哩/藍絲，破壞完香港就拍拍籮柚去外國，甚至騎劫人地俾香港人既bno 5+1 plan
唔撚係俾你地班死仆街用，快快趣中武漢肺炎死啦支那婆

一齊推撚到大陸傻西返大陸！！！
嬲到我傻

真心咩 睇左佢ig
起碼35up
同kiko有幾分似樣

我比較男人taste
呢個grace中環是但搵個OL都差不多樣

呢種垃圾

呢種人好厚顏無恥

dislike佢條片
呢種人我願意幫手抯擊 不遺餘力

有冇人識佢男朋友
話21.5歲一齊，我估係同學？而家29歲

記得佢話自己係大學做野 有教琴
讀ploy咁係咪係返ploy做assistant?

起左FB 同一張相
見佢舊年頭像有轉過黑色相
係咪黃但照買淘寶個種人

之前有喺痴線西135個post提過Boris細佬好似有抑鬱 嗰陣冇乜人信 我諗依家應該開始多人留意到啦
又見到細佬琴日岀嘅story 解釋自己點解會post咁多負面嘢 我諗佢應該係有mon post
想喺度再講多少少嘢
首先 細佬 我諗你之前有一段時間冇用IG 又話自己唔想拍youtube 畀人指指點點 我諗你都應該係因為知道自己會好似依家咁承受唔到咁多 雖然你最後都做錯決定 但依家做翻啱決定唔遲嫁
建議你不如默默收翻起channel啲片 IG都停用 退隱網絡一段時間 等自己好翻 做翻個開心嘅小朋友係最重要
其次 痴線西哥哥姐姐們都停止討論細佬 唔好再話佢barking dog或者乜嘢
呢個年代 網絡言論好緊要 我唔想呢度嘅每個人都成為咗呢件事上最壞情況嘅加害者之一
大家聽唔聽都好 只係一個忠告
最後 希望細佬可以快啲好翻 做翻一個正常嘅普通開心小朋友

諗咗一陣咩係反YouTube
以為係而家拍片新橋
再睇真啲見到個B字
原來係5P字

大家Cap圖準備資料
藍絲返大灣區啦

[英美澳加紐]五眼國家安全篤灰link

我覺得grace 有種知識型嘅感覺 如果cx model 我鍾意queenie 好靚女

尋晚藍屍Jade post 佢個女同另一個細路女沖涼 (應該唔係佢細女）
去到尾另一個細路女patpat對上影晒出黎
雖然睇唔到重要部位 但係都有無搞錯
已經唔係第一次
雖然一秒都無 但係都可以cap圖
睇到我眼都突埋

利申:見到即時report 左 無cap圖 個story 都無左

其實冇得講...
就算光復咗香港，啲藍屍都係一樣係坐享其成
就咁睇呢個鄉音八婆除咗淘寶同有藍屍viewers之外
好似冇乜令人可以趕佢返大陸

但蘇淼淼成日唔係屋企都係工人湊

至少唔好畀佢過英國
舉報佢呢啲人可能係間諜 有機會危害國家安全

其實佢有阿媽,家姐,阿哥
佢出D咁既IG Story 真係冇一個睇到咩?
冇人幫佢咩?

其實佢做咩事姐
病？病仲係咁係ig叫春 休息下算啦barking dog

靚同氣質係兩樣野
你講個2個例子係靚
但點睇都係散發住個種拜金雞格

佢YouTube已經del咗啲問佢係咪黃嘅留言

好想果條淘寶愛國閪收皮
仆街

佢送既200萬介指都俾3條打bb人渣劫走左

可能唔係佢送嘅呢

我講咗唔係評論佢細佬 不過我冇follow佢所以就咁睇呢到絲打cap佢啲story都唔係好知佢做乜鳩我估係情緒病？都係嗰句啦 情緒病可能普通人未必理解嘅 可能佢覺得係ig叫下春會舒服啲 唔想睇咪唔好follow佢

晒命 炫乜富

微雕咗後面幅畫 好成功

夠鐘CLS

我以為佢哋想搞笑咋喎

我就覺得唔好成日講到個個YouTuber都要做人生role model咁，咁係大家定位youtuber定位錯既問題
Sunny不嬲唔係行呢個路線，唔覺得youtuber都要負起教仔既責任

留名

搞笑? 我覺得你仲好笑喎

會唔會係你定位錯
無人需要佢教仔
係任何key opinion leader對公眾有錯誤影響都可以作出批評
你問下廣告商 大公司marketing
佢地落少左幾多廣告費比media而去左呢班KOL度?
當新聞媒體無左大部份影響性 而落左去KOL度既時候
你話佢地唔需要履行基本社會教育價值?
諗清楚再講啦

藍屍無腦係咁
之前又揸緊車都影一餐

你一廂情願唔好大條道理啦，moral code係你寫架？
同樣道理連登都好有影響力架全部人唔該遵守moral code啦
個社會教育失敗唔係改變制度係要創作者負責任，你真係睇得起佢
你啲教育係咪就係YouTuber學番黎？

基本社會教育價值
唔講以為佢哋教人殺人放火打父母

同雲西一樣都係attention seeker

我又唔係話你,你唔洗起晒鋼喎

我都冇follow佢同佢全家
不過係到睇都知佢全家都玩ig
如果佢都講到自己有病
佢屋企人會唔知,會唔幫佢?
講真po上ig,三唔識七最多咪去波仔同家姐ig留個言叫佢睇下佢細佬
我地除左唔話之外,都幫唔到佢d咩

屌 真係好撚憎佢呀仆街
條死臭雞仲要走去英國
去咗英國仲點淘寶呀臭雞？
快撚啲搬去大灣區享受淘寶免運費買蒜頭啦

有冇方法可以搞到佢好似陳怡咁收皮啊

唔識睇字？係咪下下講嘢都要咁賤。如果佢真係死左你好開心？

最撚憎 attention seeker 當初佢叫啲人係barking dog依家又想barking dog安慰佢?佢都幾雙面

唔知有冇方法寫信去英國嗰邊取消佢個居留權

仲有心機賣哂廣告大家擔心啲乜

一陣又有啲抑鬱症過來人出嚟話抑鬱都要食飯，所以賣廣告係冇問題

身邊有人係抑鬱症真正有抑鬱症嘅人係唔會仲得閒有心情喺度整自拍相

之前有絲post過
Youtube 有cm話佢好勤力 唔似出面成日嘈既後生
條臭閪覆佢話終於有人明
正一支畜

人人唔同，唔好攞你所認知既套落去人地嗰到。唔好追住佢咬啦

比人叫baringdog仲咁關心真係唔知呢啲人係佢個fans定係佢啲friend

路人純碎覺得無謂好似癲婆咁追住一個細路屌何必係人地心靈脆弱既時候落井下石

路過 平時好少睇 費時俾人話我打手 但係... 其實幫口可以唔洗咁多頭盔
正如買完名牌可以唔洗話自己慳家

牛油果好似都失蹤咗一段時間
唔知聖誕會唔會出現返呢

好多人病咗都要照返工啦 講嘢可唔可以唔好咁harsh

呢排成9日見到呢個廣告 其中一個係藍屍j
琴晚碌碌下ig又見到一個警嫂講呢個聖誕set
到底係堅自購定廣告嚟
都唔明d pr諗乜 係唔係想公司執笠

講野唔賤你不如上babykingdom算

連佢家姐啊哥我都好少睇，絕對唔算係fans純粹唔明點解佢話自己有病都仲要下下jer 住人。收下把口 當積陰德啦

佢正職唔係學生咩

佢都jer住佢呀哥啲觀眾喎

最尾個張先好笑
可唔可以拍片講下點解會做咗小丑
同埋叫viewers做barkingdog

本身佢同啲觀眾互屌係一回事，我無點深究但咁唔代表攻擊一個情緒病人係無錯喎何況佢依家又唔係好似蝦乾咁虐兒，有無必要因為佢以前嘅過失就對佢言語欺凌？你想佢死先夠贖罪？正常人唔會想見到好似韓國個Sulli咁嘅慘劇再發生囉

dont really care af af係as fuck喎 想講at all係咪呀

sor唔記得不推文

佢自己都知自己觀眾大部分係小學雞
唔會講粗口呢點我都欣賞
有少少職業道德係基本要求
企業做大咗都有社會責任一樣
Key opinion leader因為有影響力
不嬲言行都要特別注重

你咁講點解電視台唔直接播晒啲18禁
又要搞咩家長指引

其實有情緒病有時只係要一個舒發渠道
唔會諗到咁理性點解決
好似我有時都會黑底黑字打啲嘢上story
明知冇人睇到 係冇用 但就舒服咗

我都純粹係一個普通觀眾 我自己咁樣睇啦
當時好多人都鍾意睇佢呀哥家姐 因為佢地屋企相處方式好開心好和睦 所以其他觀眾都想細佬開個channel分享下自己同呀哥家姐點相處
但係當時佢呀哥 姐係Boris 又好on9咁岀條片話自己同家姐唔係親生 玩大咗畀人屌到仆街
佢作為細佬 為呀哥家姐護航係正常 當然佢同佢老母有冇覺得Boris同家姐on9又係另一件事 再者 佢喺第三者角度去睇佢兩個畀人鬧到咁 自己又仲年少無知 容乜易又步咗呀哥家姐後塵 或者又對佢黎講 當時嘅佢都覺得呀哥家姐似小丑先會咁樣講呢
不過佢最後都係做錯決定 拍咗youtube 再加上佢當時年少無知話啲鬧佢呀哥家姐嘅人係barking dog 依家自己都畀人鬧埋一份 心理上應該處於兩難嘅局面
我覺得無謂再喺人地傷口上踩多兩腳啦 我自己都幾羨慕佢地家庭可以咁幸福 但如果有一日細佬真係睇唔開 作為觀眾見到變成咁都會好心up

支按摩棒個包裝換都唔換下 一上淘寶search就見到賣十幾廿蚊
都幾肯定啲面膜都係用啲cheap物料製造 可能成本係幾蚊塊

當初我睇到佢果番barking dogs言論我都好撚嬲
我都有笑過佢最後出嚟做佢口中所謂既小丑
但當人地有病時 仲落井下石真係好差
呢到D人係不嬲口賤 但係咪用呢個做擋箭牌就可以咩都講?
冇人叫你要安慰佢 只係收下把口好難咩?
成日話咩"身邊識既人有depression唔會咁架" "真係有病就唔會自拍架"
唔通你係專家咩 抑鬱病一定係一式一樣咩?
家境好就唔會有病咩 你可以覺得係無病呻吟 咁衣食無憂都要諗埋一邊
情緒病唔一定有原因架, 可以係遺傳架 , 忽然有一刻就trigger到
同埋鬥慘係冇意思架 我夠可以話你比非洲兒童幸福好多啦

利申我從來唔係佢一家人既fans
我都成日屌佢家姐不務正業死廢青

佢係咪帶隻狗去水塘游水
點解可以咁冇公德心
本身自己都有養狗 都明白香港幾唔dog friendly
但咁樣真係有啲問題

真心 無人係精神科專科醫生
醫生都唔會單憑對方係社交媒體話自己點
而認定佢有無病
同埋其實佢哥同家姐仲有阿媽都有佢ig
佢點無病作有病
我覺得佢公開講得其實已經睇埋醫生

所以我都話 真係有情緒病仲點會咁得閒影相落filter

仆你個街 佢言語欺凌人就得 人地欺凌佢就係賤就係大仆街你又知比佢講既人入面冇人有情緒病？想人地對佢comment全部都係正面既話 咁就唔該佢做好自己先啦 家下佢有情緒病又唔係我地造成 講左dont give a fuck 係有啲道德西係咁話人把口賤死都要拉返件事出黎講咋喎返bk啦救命

唔好意思，希望以下嘅說話唔會太upset你。

每個病人諗緊咩都唔一樣架啦，唔係因為你有抑鬱、你抑鬱嗰時會點，就等於其他病人都係咁。唔係同你唔一樣就唔係抑鬱，而seek attention與否，有抑鬱都可以seek attention，有啲case可能個病人其實有其他personality disorder而不自知，更會想seek attention。

即係咁講，精神病好複雜嘅位正正就係每一個病人都會好唔同，唔係好似生理病咁，有多過一個病、斷錯症，例如bipolar當抑鬱醫、BPD當抑鬱醫，都好common。

有過情緒病經歷，唔係更應該明白嗰種身不由己嘅矛盾？我唔識呢個細路啦，但佢都po到咁囉，隻手應該都係啲自殘傷口，就唔好踩多腳啦。

佢個樣好creepy
你話佢冇p過我真係唔信

對眼自然咗
但蘋果肌同下巴
尖到好誇張

就係有過情緒病 深明情緒病係點 先會咁憎啲下下用情緒病黎seek attention既人
冇錯情緒病病徵人人唔同
但其實發起上黎都一定會有個幾種特徵
例如訓係床好多日 冇力起身 冇力禁電話 冇力食野
好想搵人求救但無辦法完整講到件事出黎
唔係得我係咁 大部分有抑鬱既病人都會係咁
而我都好明白用情緒病seek attention既人會點
打晒卡 影自己住院 食精神科藥物 呢堆人係醫院真係見過唔少 其實係香港要因為抑鬱入院好易 講一句你有自殺念頭就會強制送院
我唔係叫啲有情緒病既人唔好po出黎
但隻barking dog得個十零歲 加上佢平時啲行為 大家覺得佢係seek attention都完全可以理解
放心絲打你冇upset到我

真心問
邊個黎

第一眼睇咗做spoon

睇咗咁多年nick sung終於都畢業

溫馨提示佢story個錄音有粗口

我話佢屋企人有ig 既意思唔係話作有病
而係講緊求救,佢屋企人睇到點都會救佢
po story 三唔識七既人點會救到佢

條仔做乜鳩

應該係因為咁

wa plot twist
明明啲story又渣波又剩

但佢之前又咁fd同埋yaki同埋個男仔出去

蘇好嬲 係咁屌
但理性討論
又上個男既酒店房 又比人摸胸影相
又唔止一次一齊食飯 蘇佢自己都有post
利申都覺得佢同bb好慘 希望快d搵到三個人渣

邊到有揸波

見到啦
有男朋友仲比人咁樣

之前個男嘅有po
追返呢個post會見到

男仔個樣好猥瑣

追左樓上有另一張

好肉酸 明明先同人地去完酒店飲酒又影埋渣波相
轉過頭又屌柒人
佢係咪以為人地睇唔到😂
點解佢咁多花生食

咁佢男朋友實際係邊個

應該冇固定啦上個禮拜先同條仔上酒店
家下又話自己有男朋友
mk的世界我不懂

條女似溝唔掂條仔發爛炸多啲
不過其實條仔都唔係咁有錢

條仔del左相算係咁啦 仲要d story無留底
如果唔係個個㩒入佢ig睇到佢又要跟人周圍去又比人渣波又要屌9人

咁前排有個男仔同埋Yaki一齊去食嘢個個唔係佢男朋友？

個story有冇back up

唔明點解連登一定要口賤
babycondom咁多藍絲把口都好賤啦 你又唔去？

唔怪得之你有抑鬱
講野咁撚閪

酸黃

又鬧交
難得上幾個post都和和氣氣
仲要係為左barking dog
打和啦 super

Agger 我覺得最好嘅方法就係無視佢
雖然佢之前叫人做barking dog真係好衰
但都唔想佢出事或者落井下石
因為唔怕一萬 最怕萬一
如果有情緒方面嘅困擾 真係盡快搵專家傾下
真係會有幫助

唔想再研究隻barking dog係唔係無病呻吟
成家人都有錢冇埞洗根本冇討論嘅價值

啱啱禁入去睇唔見咗個Story既

del左啦又

黃YouTuber出咗新片啦！大家多多支持！

恭喜
真係好似樣

因為佢成面瘡先落重filter姐
好心佢考dse就温下書啦，成日seek attention，明明係學生搞到自己成個名星咁
又考dse又搞到成面瘡，又成日岀po岀story比人話，咁搞法係人都情緒病啦，我係佢就深潛算喇
之前仲聲大大話人barking dog，得嗰十幾歲就好似看破紅塵咁
乖啦，俾心機讀書啦，唔好好似你阿哥咁讀asso，等你入大學光宗耀祖架

大概係 淼話自己有男朋友點解係都要拆散我地
話條仔係咪變態

睇嚟佢都係有啲思覺失調嗰d
自己俾個波人揸仲話人哋拆散佢同男友
咁錫身大早就唔好拎對波出嚟啦，人哋會表錯情㗎嘛

我聽完都覺奇怪，以為佢單身然後同呢個男人逢場作戲玩下，乜原來有男朋友
但點解又渣波 又收佢鑽石戒指 又互相ig留言咁

有無人知啲錄音講咩佢已經del晒story

個男仔玩你問我答
有人問佢淼係咪佢女朋友
個男仔搵公仔遮住淼個名但遮又遮唔哂
係人都知個名係淼
淼未好嬲 話同佢咩關係都無
自己有男朋友 點解係都要搞佢 問佢係咪變態

個人係問淼係sp定gf

佢同個男係咪做戲比真bf睇 扮冇嘢呀有仔但又比第二條仔揸波影相講唔通喎

條淼係咪小題大做
揸波畀男朋友睇到就冇問題
問下係咪sp就有問題

根據《水務設施條例》第30(2)(a)條，任何人進入構成水務設施部分的水中或在其中浸洗或沖洗；第30(2)(b)條，任何人沖洗動物或導致或准許任何動物進入其中；以及第30(2)(c)條，任何人拋擲或擺放任何物件於其中，均可被檢控。一經簡易程序定罪，最高可處罰款五萬元和監禁兩年。

明思生左啦

咁條仔答乜

大家咁話啦
你咪又係閪女人一個入黎仲想係到扮清高

Mon得好貼，del左story lu

勁on9帶隻狗去水塘游水呢單野真係
傳媒應該攞嚟講下做下新聞
等啲人唔好咁on9+自私

南瓜珍
for real ho 7

條仔乜都冇答佢做乜屌人

條仔遮到咁 仲要用呢個emoji

死柒頭
成日做埋啲柒嘢俾人捉到

Cls 佢同早排馬鞍山山邊沖涼大陸女人有乜分別
大佬個個係水塘唔係湖呀

咁grace係真係知識型既

好想聽cryso d錄音

有Back up點放？

+1

冇乜特別 粗口放題

嘩好撚慘
如果真係佢前佬叫人做 點解佢落得落屙打打自己個仔

恭喜明思

佢都𠝹得幾深下
佢係咁post埋呢啲attention seeking story希望佢屋企人睇住佢啦

好深

已經唔係mk𠝹手level

係連登講自己嚴重抑鬱試過自殺想搏咩？
搏人唔好upset你呀？
你咪又係attention seeking
你同佢用唔同方法咋

睇死人
又中又英

有冇人知佢因咩事𠝹手

呢單又係咩黎

嘩 真係好深
佢屋企人應該都睇到架喎 睇住細佬啦

佢叫用呢個網up片喳

蘇美欣話自己細個好窮住深水埗唐樓
好早無讀中學 去左支那讀演藝果啲
之前舊登有話佢做過坐枱
佢老母係支那搞老人院先開始有錢
之後佢搞埋線減肥就發過豬頭了

正解
我搵「多圖有片」睇下平時d人點播片上連登咋
不過呢單好似係個女仔有男朋友都做ptgf

唔該晒絲打
但唔知點解up完話support個format

仲有一條未得

好似瘋婦
佢啲錄音同佢嘅行為原全相反㗎喎
早幾日仲上人酒店房比人揸晒波，又同啲花影哂相，又迎合人打哂”單字英文”

(載返個頭盔，唔知啲花係咪swagbong送)

佢今日po咗第二條仔 應該係佢男朋友

突然覺得swagbong好慘

好撚din
上曬酒店以為佢地拍拖 cry so 好精神分裂

遮乜嘢我個名啊，我同你都冇關係，你特登遮少少又唔遮少少又露返少少岀嚟....

笑到仆街

好mk啊救命 聽到勁尷尬

就咁聽唔洗睇佢個樣，都feel到佢濃烈嘅mk味
屌你老母 你真係傻呀

個語氣真係好似熊仔頭啲片個mk妹

你up 乜鳩

笑死 我係條仔都覺得佢戇鳩

其實都幾慘 信錯左信男人 仲要睇住自己男人同另一個女人同房

條仔咁多女比佢食 係要食著個癲婆

Follow左蘇美欣幾年，佢揀男人既taste 同佢fashion sense一樣咁差
唔係已婚軟飯男，就家暴男
有啲人話自己係仆街磁石，其實就係佢地只俾仆街吸引到

佢啲指甲咁點學

講笑咩 邊有「朋友」會約你食飯
乜仲有朋友架咩 同埋你啲所謂朋友唔怕你影衰佢都偷笑啦，你咁唔知醜
真係唔係想狙擊佢，但次次見到佢啲caption都頂唔順

又tag埋間爛鬼shop，抄完其他brand嘅design未姐

閃得仲快過佢啲藍絲viewers 英國冇得淘寶買蒜頭 寄到過嚟都出曬芽

絲打們考眼力！
賺到咁發知唔知搬去邊度住？

佢條仔做trader本身都搵唔少既
比較想睇吓呢條女幾時收皮

鬧人拆散你同你男朋友真係聽到我 你不如問下自己有咩男朋友會接受到你同另一條仔影埋啲咁嘅相啦 調轉頭諗 如果你條仔影張女仔摸佢條j嘅相，你會唔會無嘢啊？

痴線 個海景靚到
Emi wong一定月入幾十萬

香港酒店工會：有酒店准24名KOL開閉門派對 其中一人確診

痴線西出動嘅時候
最近邊個去過rosewood

swagbong

記得之前呢條女話結咗婚都會各自住自己屋企
仲講到好firm咁 點知都係搬出去住

你問佢up乜鳩
我都係照佢講直打

雪姨樂善

alicehaha 佢個仔終於等到呢一日
NMSL！

From隔離po

時間地點全matched
出擊啦痴線西

想知道係邊24個KOL

仲要打頭咁仆街

睇個露台同海景 似貝沙灣

Icu有無份
其實好似個個都有去，但唔記得幾時

開盤！幾成機會蝦乾係Rosewood群組源頭？

淨係sure樂善同雪姨有去
be班女唔知仲有無人有去
唔見有po相

蘇

佢ig story仲周圍去緊

抵死，rosewood成日sponsor啲kol去住幾晚，出名唔出名都有，做cheap哂間酒店
而家咪賴野

佢係用cry so黎介紹佢

試下打黃

係咪忍唔撚住，呢排瘋狂上水 想行親子路線？
咁呀Brenson呢

頂 又打錯 黃 黃 黃

可能用毅進制點算

仲係同marisa chan一齊定散左？

佢真係好撚煩 成日係到借啲意

突然覺得swagbong好慘。明明早兩日重好地地一齊去酒店飲飲食食行街玩，今日就話有男朋友話佢變態騷擾佢

Dklm 唔撚洗旨意呀
做咗咁多仆街嘢

仆街 死唔斷氣

睇見佢界手d 相都好心up，當初細佬幫Boris 同家姐護航先鬧觀眾一句姐。只不過當時10幾歲人仔年少無知，唔識做公關，講錯一句野結果就比成班人追住黎鬧。唔知以為佢做左咩大錯特錯既事。希望大家放過佢啦

「講錯一句野結果就比成班人追住黎鬧」呢句可以適用係任何一個kol身上

聽佢身邊嘅人形容都係話佢好有性格 咁通常都係欣賞嘅人會好中意佢 睇唔慣嘅人會好反感佢咁所以其實我都覺得佢唔太適合做youtuber 不過而家講都無用 一嚟佢都入左行 二嚟佢可能自己都有興趣拍片/跟家姐呀哥開channel啦
我自己作為一個間中會睇佢地片嘅人 jonas對我嚟講就係一個十幾歲串串地嘅𡃁仔佢前兩年幫佢呀哥護航嗰翻言論係好柒 但係我覺得都未需要到瘋狂狙擊到而家嘅 當然年紀細唔可以做萬能藉口 但可能當時佢太心急想幫呀哥平反
本來真係無心留言 只係見到上面有絲打話佢嘅行為譁眾取寵唔係真係有心理問題 我想講係真係會有人咁樣表達嫁每個人患心理病抒發嘅方式都唔一樣 之前睇過有台灣youtuber分享 佢嘅一個親戚就係日日都話想死 去到後尾大家都無再為意 然後嗰個人就真係有一日自殺咗

想知如果spoon/alicehaha都好似boris細佬咁自殘或者post類似Instagram stories嘅話，痴線西又會點睇？

其實如果一開始拍片嗰陣有針對番barking dogs言論交代番自己有咩心境轉變而令到佢想拍YouTube 嘅話成件事會成熟好多

佢另一條仔做武肺傳銷嗰間野

如果咁貪靚嘅人傷害自己
令到自己留疤我諗佢都真係病得唔輕
無可否認佢地做錯野係應該比人屌
不過當對方有情緒問題
可能以前比人屌都冇咩野
但就會變成好易放大晒人對佢嘅評論
不過都要睇佢地係長期賣慘定係seek for help
但細佬似想搵人救想知有人support緊佢
因為我都試過甚至比佢嚴重
有時生活得好正常但某一刻又會跌落谷低
個刻po可能只係想聽人問下冇事嘛？
起碼覺得唔係自己一個

其實我覺得佢細佬嗰個唔算好嚴重錯誤
人人都有機會情緒化衝口而出講錯嘢
如果之後有改善待人處事咪俾個機會

一定唔係大佬b嗰種誠信破產冇得原諒
火雞姐欺凌人都好嚴重 唔會原諒

蝦乾spoon如果真係自殘都會放過佢（一陣）
之後好番繼續呃人都要屌㗎啦

我都想問下如果有觀眾畀臭蝦乾話完係螞蟻之後去自殘咁點算
將心比心啦蝦乾
人哋鬧你就自殘
咁畀你鬧過嘅觀眾呢？

啱呀 同埋蝦乾一定唔會自殘
我哋痴線西最想見到嘅係佢糾正自己育兒上嘅錯誤
返屋企做返個好老母 一世FTM養大佳仔

我驚佳仔成長多啲
細細個就畀人困喺黑房
喊又冇人理

要怪就怪佢老母帶佢嚟呢個人世
但係偏偏就要虐待佢

碌fb見到有人share佢段片
條片用支拿語 簡體字幕 加埋晒啲支拿用詞
咁唔滿意咁驚做咩仲要返黎香港
廣東省冇案例嫁 我都驚香港人傳染比你同你嘅同胞
冇錯的而且確香港抗疫差值得被屌係事實
但係 你冇資格屌同消費香港
為大家整理左佢段片內容 唔洗特登去微博睇佢條片

俾你鬧個D觀眾就係抵死
到你俾人鬧就玻璃心又病又自殘

肥咗咁多嘅
雖然本身都唔瘦

等大陸啲人成日以為香港冇靚女
其實係啲柒頭全部返晒去做藍絲
等條友仲成撚日話自己係正宗香港人
見撚到佢個樣都覺得佢戇撚鳩

想話痴線西哥哥姐姐們 有時可唔可以理性少少
我想問下Boris細佬有冇虐兒？有冇呃飲呃食呃觀眾錢？
至唔至於因為佢樣衰 因為一句barking dog 要將佢推向抑鬱再推向死亡？
佢一個人鬧全部人vs全部人鬧佢一個 邊個攻擊性大啲？
而且佢一句barking dog 未必係話緊所有觀眾 可能只係話緊啲haters 咁嘩眾取寵嘅係佢定係你地呢？
成日話公海啲連登仔講嘢尖酸刻薄 你地依家咪一樣將人推向邊緣
咁樣同網絡欺凌有咩分別？

我就冇睇過波仔同佢細佬
淨係睇睇過家姐一條片
本身都冇follow佢地,對佢地冇乜感覺啦

你覺得佢一個人鬧全部人,我地就係多數人鬧佢一個(肯定就冇全部人鬧佢)
最少我就冇鬧過佢
咁小辱仙,仙老母,肥安,蝦乾都好多人鬧hater,觀眾
咁d hater同觀眾都可能有抑鬱,咁係咪又要去自殘先?

mira都有情緒病,佢雖然有時回應係閪d
起碼佢又冇鬧過人,有唔見佢有事個時 痴線西話佢抵死?
最多咪叫佢抖下,唔好拍片囉

阿barking dog 又要做kol賺錢又要玻璃心
真係訓係到d錢會自己入袋咩

做咩返黎 上面好食好住

此地無銀到
知你最多朋友 出事個陣最多人撐啦
FYI有「兩個」 @E奶水原希子 @A-Zzz
最撚搞笑佢係上個po係咁用分身唱衰條仔個ex轉移視線 比個ex發現咗之後警告佢再亂講野就跟法律程序做嘢
佢真係成隻狗咁收咗嗲

點解係雞？明明佢有錢哂過佢身邊d男人
點解唔係叫返佢地做鴨？

因為個ex就係做律師法律嘅嘢佢自己最清楚

其實痴線西都唔係成日討論佢 點樣將佢推向抑鬱？
做乜講到佢抑鬱病嘅根源係痴線西咁？

冇follow佢 亦都唔知佢抑鬱病係因為啲咩
明白有絲打想叫大家留口唔好去到咁盡
但都唔好講到係因為痴線西搞到佢有抑鬱喎

真心 如果Hagone（或者其他做過衰野嘅KOL)自殘
我又真係會覺得
做錯事嘅人終於有佢嘅報應
每個人做嘅每一件事都有因緣果報
佢付出咗個代價
我親會當件事拉平咗 唔會死jer住佢

我想問hagone自殘除咗博同情同搶fo之外有咩用？

依家問題係佢累到佢個仔喎 慘都係佢個仔慘啲喇
咁細個連自由意志都冇嘅時候 就俾個老母養到毁容又扁頭
佢老母仲自稱自己係主要照顧者喎

如果hagone自殘 我想知道佢憑咩自殘
最無資格自殘嗰個係佢
咁得閒搓包整餅mom po up story 搓番圓個仔個頭先啦

屌呢個曾鎧琪真係好撚柒
死返上大陸啦 成日掛住香港人呢個名消費香港人

一路都唔明 如果佢覺得其他人係barking dog嘅話 咁點解佢本人又要理佢眼中嘅barking dog講嘅野

唔想針對邊個KOL講
我只係搞清個諗法
講返自殘同情緒病唔需要講資格
唔係最慘果個至可以自殘

hagone有自由意志自殘的
但係佢個仔連自殘都冇得揀

hagone冇自殘
但係佢個仔比佢冇腦育兒摧殘晒

肯撚定去咗支那啲垃圾整容醫院打過針
個獨立生長下巴仔真係好撚柒

建議你睇返所謂一句barking dog個幾張cap圖再講佢係咪話緊haters

班KOL全部口徑一致，將重點spin咗去當晚試菜無人確診
完全唔講閉門party

「除咗食飯時間其餘時間都戴口罩」？
你張相見到晒你成棚牙喎阿嬸！

這麼老的雞.jpg

好想雪嬸收皮

唔明咁靚女都要咁冇腦學人做代理賣減肥藥

成年人同青春期點同

計返年資同睇人工炒？
我身邊有幾個做得耐既都炒左

屌早幾日YouTube 仲要推薦佢啲片同劉言(無log in下)

其實講真 我對佢都冇特別有好感
一來我唔覺佢邊度靚仔 成家都唔係耐看嗰種
二來 youtube條條片都唔過十分鐘都可以冇一句聽得明佢up乜
但好老實咁講 佢啲片事實唔係難睇 如果佢唔講野就最好
我最唔明嘅係點解你地要將佢一句barking dog不停放大再放大呢？
事實佢做嘅事又唔係傷天害理 點解要踩到咁盡先
佢死咗你地真係好好受咩？
再講 佢係on9嘅 一開始睇唔起youtube 但又走去拍
雖然冇人知佢咩事屈到依家咁樣
但當初一個小朋友一句唔成熟嘅說話洗唔洗講到依家
依家人地有病 因咩事都好 講少兩句當幫忙真係咁難？

屌我仲心諗點解咁撚肥個下巴咁突咁尖

同意喎 個個都有年少無知嘅時候架啦
唔好成日spin去拎屎盤同蝦乾一齊講啦 佢地一啲都唔年少又喺依行撈左咁多年

佢啲caption
睇完都唔知佢up mud 9

我大半年前因為屎盤post上左熱門
所以開始留意痴線西 之後再到蝦乾
痴線西原意係想屎盤/蝦乾收山 認真搵份工唔好再做KOL呃人
佢地自殘唔需要話俾人知
只需要好好地靜落黎收山就可以

如果佢地受唔住大家壓力而自殘 我會當拉平左唔再討論
但希望呢個唔係一個擋箭牌/情緒勒索 轉個頭又做返KOL cap水

咁我⼀定會再狙擊

十卜

好叻呀好叻呀，無人會酸你呢啲mk生活呀

蘇個仔肥肥白白 蝦毛好似營養不良黃黃黑黑咁嘅樣

yepi 妹同麗英唱cover
我想講yepi 妹唱和音個時一啲聲都冇
好似拎支咪係到咪嘴咁
麗英唱歌真心好聽

好醜樣啊yepi 妹
條眉想點啊

ig大把嗰啲咩招代理入完數之後閃咗人
當然蘇淼淼唔同level啦 傳銷大頭目
佢仲有間德仁堂添
Google「蘇醫師指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼」

真係好想佢收皮 又無學識 又唔係好靚
牙都唔箍 全職廢青 先唔講佢食住yepi水自己又開channel 拍廢片咁都有100k+ subscriber-,-

開口埋口都話唱歌係事業先最惡頂 但佢channel得兩條cover咁多 笑死 利申無睇yepi妹channel

佢比痴線西話完之後嬲豬 依家人地箍牙啦
唔知係咪yepi 見個妹quit 咗唔讀書 片又唔多條
先係出面租個studio 但想講片係多咗 但質素一樣垃圾呢 唔知下年仲會唔會搞年宵賣佢啲垃圾蛙

真係好撚樣衰 醜左咁多

完全唔知佢既定位係乜
又唔係靚 化妝又核突 襯衫又係
唱歌又唔係話好聽
佢都係痴住Yepi拍咪算我會冇咁反感

頂 山東個女間房仲大過我屋企

唔知點解我對佢兩姐妹越黎越反感

唔讀書啦咩 佢遲啲嫁有錢人架

喺大陸揾咁多錢

Yepi ig story/片 都有透露會做年宵 上年聽聞賺到fatfat
至少佢真係要落手design抄product 叫有付出
最睇唔過眼就係佢個妹 乜撚都唔洗做 坐享其成 唔通佢唱歌真係為佢帶到收益？ 仲話遲下嫁得成有錢人

原來做埋專訪

岩啊屌真心唔明點解佢都會有10萬
上次聽佢首炎真心聽到打冷震
留言仲見到有人讚佢唱得好聽過LiSA
睇到我眼都突撚埋

麗英唱歌正過蛙妹好多啦認真

唔係想blame the victim 但硬係覺得佢比人打劫單野另有內情 佢個仔比人打係慘 但我覺得佢係得罪咗人先會比人搞 唔知博上報定乜啦 本身覺得佢有啲慘 但見到佢同swagbong嘅對話之後覺得根本就係癲雞一隻
我就唔係好信佢啲錢全部都係乾淨錢黎嘅

岩岩睇到蛙妹上左小薯茄拍雪櫃冷笑話
個妝有d嚇親 化到對眼好怪

有無圖唔想突登睇

大細眼

右眼好似歪左落去咁

唔係想blame the victim 但佢成櫃rm, rolex咁post上story 佢岩岩搬屋嗰陣又成日邀請人上佢屋企開p 基本上係人都知佢住邊 有人去做佢真係好正常 但打佢個仔又太賤

佢之前同ex鬧交定打交上曬報 唔識佢都知佢住邊 唔係話著得暴露就等如預咗比人強姦 但咁大個人比番啲安全意識啦

住深圳日日都食淘寶肉點唔肥

我有冇睇錯佢咁樣俾個bb含住匙羹爬
之前有個支那b含住筷子仆街插穿左個腦
雖然匙羹柄唔尖但可唔可以有啲危機意識
個b仲咁細

好危險噃

個鼻成個豬太郎咁

新冠肺炎 屌

可唔可以唔好痴埋小薯茄到

唔想因為佢搞到無意慾睇小薯茄

我條條小蕃茄片都cls 今次我真係like 唔落

阿梅鼻影

我都係 即刻report咗

我都有report ，最近YouTube 唔知解成日推薦埋呢啲奶共嘢啱先又黎多次

佢個樣好衰老。。咁細個已經搞到咁
個妝仲要化得咁誇張都係睇得出本身個柒樣
唔知點解我覺得佢化到好似啲大陸網紅妝咁
同埋見到佢啲牙真係好唔開胃 好想強行幫佢拆晒啲牙再重組啊！！！

諗起之前有人講barking dog2件冇家教既垃圾都幾夾

一直都覺得佢髮型好出事
頭頂啲頭髮太貼 搞到額頭好似好大
剪返個陰應該會好少少

有次randam 咁睇d 煮野食片
錯手撳左佢條片
自此，youtube係咁彈佢啲野。。。。。

但係我平時睇開嗰啲都唔會係咁彈出咩事

麗英老佢幾年睇落都後生過佢
蛙妹條虎口紋真係....

點解佢個樣老咗咁多

乜稱呼你做大陸人好失禮你咩 死藍屍

泊埋即刻覺得麗英靚左

其實麗英真係好cute

可能因為唔係佢自己啲片，無得落重filter所以咪好似無平時睇落咁細個

麗英係隔離有氣質好多 唔講仲以為佢後生啲 皮膚真係好重要

其實蛙妹個樣最大問題係條眉同眼之間嘅距離太闊同佢啲牙...
另外我覺得佢作為全職YouTuber真係唔夠做，更加唔好話佢想以唱歌為事業呢件事，因為佢唱歌真係冇咩地方令人覺得：哇，好正呀！佢係有需要去學下唱歌先再講以唱歌為事業...
佢應該要繼續讀書、學多啲嘢，令自己有多啲內涵先。佢依家咁其實會令到佢將來一過氣就未必生活到
佢本質應該都係有啲創意力嘅，以前好似睇過佢小學拍嘅一條類似微電影嘅嘢，嗰條片以一個小學生嚟講，算係高質嘅。但依家真係有種小時了了大未必佳嘅感覺
唔算係佢粉絲，有一兩條片我會覺得好睇都只係純粹因為啲內容咁啱有共鳴，但其他好多都睇唔落去

你個名

你根本冇真正了解過想自殺/抑鬱既人
就唔好扮專家

可能有少少激動左
睇漏左你最尾啲句 冒犯到sorry

因為身邊真係有一個朋友自殺/自殘係會咁樣出post
甚至post自殘既相

所以真係有人會係咁
唔能夠下下用自己經歷去判斷別人情況
每個人既感受、行為、反應都唔同
唔能夠個個都專家上身去話佢地係attention seeker
可能真係會累死佢

下次Post圖麻煩遮咗佢個樣先
唔該晒咁多位痴線西

Yepi 兩姊妹跟本一d內涵 一d料都冇
但始終肥蛙之前d片幾好睇 儲落啲粉絲幫手買佢d蛙
佢個妹就真係睇唔過眼 咁都紅到
唔知佢畫畫唔掂定費事同家姐爭生意做
冇嘢片好拍就拍唱歌
仲有佢真係好樣衰

Yepi妹唱歌個陣完全無令人眼前一亮既感覺 愈聽愈覺得佢只係讀緊歌詞 有時唱出黎個節奏都好奇怪 聽感好怪
利申先唔係專業 純個人感覺
相反麗英聽感好好多
可能佢把聲真係比起yepi妹靚同啱唱歌 所以有對比先有咁大傷害

個鼻影

麗英叫蛙妹唱woo嚟和音 正片完全聽唔出蛙妹有出聲 麗英全程carry

蛙妹真係寄生蟲黎
又唔執下個樣
豬到西咁
尊重下d 觀眾啦

人地就快箍牙
但都解決唔到隻眼dup嘅問題

見到佢好似剝左牙 但唔知箍左未

以為yepi 妹咪嘴 咁樣拍埋麗英到真係自暴其短

我有冇睇錯佢教人飲符水？

平時做開cd rom多 今次真係忍唔住留個言
睇襯蛙妹都會由心咁躁左出黎
又樣衰又無專長又自大
諗起佢之前同蛙姐條占卜片問音樂路就好想瘋狂恥笑佢
不如你諗下十年後點算好過喇
依架睇緊你既妹妹仔大晒就會問自己點解當時睇埋啲咁既質素
其果如果你無咁自視過高唔會咁黑人憎
有mon post既話不如真係考慮下襯仲細個讀返書或者真係搵野學下發掘自己專長喇
利申 音樂唔會係你專長 真係好難聽好無觀眾緣

講真佢痴埋yepi 係youtube搵咁多仲點會肯慢慢學其他野
中學個時都已經冇心機讀書啦

成日搞埋啲古古怪怪嘅嘢

Ftm開ig shop

依家係搵到嘅 將來咪又係收皮 大把例子

淘寶衫

收皮啦 馮天蔓

又賣淘寶貨？

本身得4萬幾followers，因為張裸照上晒報，而家有接近8萬followers
佢就即刻開返間ig shop，佢做到咁，話唔係特登post裸照都冇人會信

唔係炭黎嫁咩？
喺日本見過d拉麵舖水壺有好大碌喺入面

依家全世界都睇過張裸照，冇老闆再上當，唯有賣下淘寶衫過日子啦

係咩 我見佢話要開光

笑撚死 佢係咪以為冇人會發現係淘寶衫
介紹件外套講到1999，佢係咪唔識用空格/標點符號
不過佢都冇讀過書 係咁上下㗎喇

真係人無恥便無敵

佢係咪即刻private咗

發生咩事

又唔係無錢點解唔箍牙

佢兩姐妹啲法令紋好勁同麗英比阿妹佢塊面係下垂，啲骨膠原向下移咁

麗英真係keep得好好啊

又真係一樣樣

其實麗英都係廿零歲

意思係麗英好似18,9咁
但蛙妹好似都係19,20左右？
但佢個樣好殘

麗英channel有n首cover歌
蛙妹搞咁耐得兩條
都好意思自稱想做歌手？
麗英仲要做埋小薯茄個channel
蛙妹拍下廢片又一日
如果你真係唱得好好聽 好有天份 相信冇人會批評你
但真係唔掂 每一句都令人尷尬
把聲又唔好聽 又冇節奏感
拍埋麗英到真係玩死自己
麗英係有種悠閒感 蛙妹係好似好驚自己唱唔到咁

我諗佢想講類似用生鐵鑊前要開鑊嘅意思

日晒夜晒對Louboutin

唔知係邊個搵邊個話要合作先呢

唔識欣賞 好娘

其實蛙妹想拍cover 冇問題但點解你唔唱下廣東話個啲歌先先唔講你唱歌技巧 你唱日文真係似讀出黎咁 唔係唱啊 其實你都同時顧唔到唱歌同日文兩樣野 都唔知係咪啲人係咁盲目地讚 搞到你自己都以為自己唱日文歌好好咁

啲人擦鞋都搵個好啲嘅擦啦

唔洗返嚟一直stay喺大陸就最好啦護旗手

佢屋企唔係大陸咩

日日瘟仔唔開心咩？
家？
有無當過香港係家？

竟然睇有線
唔係CCTVB

其實林阿姨係邊位 做咩冇啦啦彈起

下... 好醜樣喎兩個都..

麗英起碼塊面緊致啲

客觀講麗英係唔靚 但係性格會影響觀感所以我地覺得蛙妹格外醜

蛙妹得十幾歲已經
骨膠原流失到成塊面向下撻
仲要自大兼冇禮貌

麗英點都好過佢
人哋有自知之明唔會認屎認屁
攞埋個樣嚟自嘲 全死角美少女
唱歌仲好過多過自稱歌唱係事業嘅蛙妹

雖然都係唔靚
但是麗英成個觀感都好過蛙妹好多

好啦 我睇完條片就係兩個唔靚嘅女仔一齊係YouTube 唱歌
一個塊面向上飛
一個塊面向下墜
好想溝埋佢地兩個塊面

咁唱歌兩個都唔難聽嘅
但係無好聽到醜樣都要聽囉

呢條女應該係全香港機心最重嘅雞
係咪金主嫌你污糟扣你零用錢 搞到你要自己搵食啊
仲個個星期去NOC Whampoa 知唔知啲店員幫你落單都諗起你粒熱香餅lin頭

睇左好耐背景d雲石
肥安係未rosewood試菜群組其中一件

認同，麗英都好醜
兩隻眼要搭urber先到
鼻又大，口又大，係皮膚好d
蛙妹棚牙明知自己醜，笑都唔敢大大口笑，仲要搵手遮住，好心就一早搞好棚牙先發明星夢啦!

uber

啲人係想睇lin，唔係想睇佢著衫囉

可唔可以加四重

發現佢篇篇ig都打日記咁打一大篇
邊個得閒次次都睇咁乸長篇文
其實重點係冇人想知你啲心底話同你睇透左啲乜

今次死都唔講幾時收皮呀好撚憎佢

屌你咩做作到
間shop直接叫booty啦賣相做電子雞咪可以比你利用你身體賺錢囉 最拿手啦你

唔好再拎麗英同蛙妹比較
麗英假假地都叫演員拍過viu既節目 會讀書進修自己 識謙虛
蛙妹只係個拍埋哂啲無營養廢片既mk妹
唔係話吹奏麗英 只係覺得麗英就算唔靚都有觀眾緣
蛙妹唔靚之餘仲要黑人憎唱歌幾好聽無觀眾緣都無用 可況佢唱歌仲要唔好聽

樓主pin this

Yepi妹

佢成個妝都出曬事

其實佢對自己好有自信 直頭當自己係偶象實力派

佢係覺得自己好靚 但其實化妝化到出哂事
染粉藍粉紅色頭髮 都係想突出自己
棚牙更加唔使講

唱歌難聽 日文又講得唔好
唔番工番學 成日話番studio練歌
但又好日都唔出下所謂既唱歌片

廢到咁偏偏有堆妹妹仔撐佢
遲下邊啲brand sponsor佢 請佢出event 我真係會罷買

好想知班妹妹仔係咪真係盲
分分鐘其中有啲妹妹仔仲好過佢

次次見親依啲廢kol/youtuber
都會覺得早知我都去做youtuber啦
又唔洗有內涵 依家連外貌要求都唔洗有 又易搵錢 真係fatfat
真係鬼叫我冇youtuber家姐阿哥

你要合作好難唔比較嫁喎

話說呢2年陳凱琳成日痴住班KOL又幫yaki賣廣告
我已經好難對佢仲有好感
pamela就識做啦 同蝦乾拍完片都唔出街

唔係搬咗上去咩
落黎做乜柒

冇嘢做睇youtube 見到崠出room tour片
唔知係佢突登扮韓腔定點 覺得佢覺嘢好奇怪
不論係tone, pace同啲停頓位
有啲位聽落好”un耳”

佢講野一舊舊冇組織 聽得好辛苦

「好多人呢 / 睇我ig見到呢間新屋呢 / 就強烈要求要求我要拍多一次home tour啦」
其實一句咁短嘅句子唔駛停頓三次 仲要句句都加呢
聽到好辛苦
我突然重新睇多次條片 (唉蝕多咗個view畀佢)
佢個「我」字唔知點解要好重鼻音咁講
崠究竟你啲廣東話邊到學返嚟

01唔係藍媒

繼早幾年賣淘寶頸鏈
呢排賣淘寶tweed jacket
仲要賣貴成三舊水又唔知幾多小妹妹俾佢呃
推呀

佢唔比我fol佢間爛鬼shop，睇唔到佢點呃人

本身private，都唔比人fol嘅，懶高竇

內地居港女子

乜啲media咁好禮貌
直接叫佢大陸腦殘肥閪啦

已經夠cheap 仲要吊高黎賣 （人同衫都係）

而家賣埋自家淘寶衫啦

好想知佢條仔考到中醫牌未

Nasty適合佢多啲

佢真係正豬西嚟幾時死
呢個真係自殘要開香檳

樓上太長唔quote
我諗起polly同kitling拍片話其實youtuber都好辛苦 老實講好似Kitling呢啲mk妹 冇技能 化妝又唔掂 每日影吓product相就覺得辛苦 拍吓廢片又一日

著到對Louboutin咁樣衰
正常人都唔會買呢款

考到都唔敢畀佢醫
我有個friend為咗應付屋企喺大陸讀醫 佢話考試前畀少少錢 到考試你出貓冇人理你 成本書拎出嚟抄
喺大陸只要有錢醫生牌都可以買

得大陸人先鍾意買呢d款
仲要特登tag埋louboutin 怕我哋唔識嘢睇唔到
做咩唔tag埋件衫同短褲？係咪都係淘寶買 所以唔tag啊

唔知佢有冇賣晒之前條仔送俾佢嘅嘢呢
送嘅所有嘢加埋可能都有幾萬 條臭雞一定會賺返筆

係咪仲賣埋ex d嘢，搞到還唔翻d嘢俾個ex

個人覺得kitling比較謙虛
所以有時佢啲片有啲悶對佢都唔會反感
佢之前同gordon啲大阪vlog都幾好睇

眼尾啲紅色眼影拉得太前
覺得佢想學啲人cosplay畫到好似眼影個位都係眼
但畫得唔似

女神出現老態

人哋真係有朋友㗎！

不過朋友約你應該唔係擔心無飯食，而係擔心比你搶男朋友或者比你利用啫

呢條女告急咁耐仲未有人埋單

前排明思先出左羊羊房roomtour

羊羊間房雖然細啲但warm 好多

岩呀！Kitling同Polly真係比下去 !!
人地Polly堅睇到佢背後既努力
尤其新出果條3週年line，背後設計、揀料同心機，絕對唔係一朝一夕!!!!

屌

咁又冇得咁比既，睇落崠兩公婆都錫對女
要比就同蝦乾比啦

太膚淺唔想睇
同埋唔知點解個tone 好八婆

聽講佢真係走左去箍牙呀 牙都剝埋終於

老母彤真係一啲星味都無
成間雞皇都好唔掂

淨係認得洪卓立同泳兒

我都係
最右係邊兩個

右二應該係jeana
左二有啲熟面口但講唔出名 最右唔認得

最右好似係戴祖兒

一d都唔mini既港豬minnie好關心自己d同類
香港人輕則俾狗打俾狗當櫈坐，重則被強姦被槍擊被推落街被自殺，佢半句野都無出唔係話要對動物冷血，但連對人類既基本同情都冇，仲學咩人關心動物

左二應該係嗰個樂壇女小強Gladys

狗妹

佢隻眼係咪有問題 點解一大一細咁

第一眼以係係藍jane

你唔講我真係認唔出係狗妹

化左妝同無化都認唔出

Kitling份人勁串

咪比我見到佢大大啖食spanish ham呀

食自己隻脾重方便

我都淨係認到洪卓立同泳兒
唔講以為fans 合照

其實佢啲歌唔錯 可惜係比佢唱

同老母彤一樣差

正常唔係應該俾個brand sponsor左之後先tag返人咩不過佢個style咁俗 仲會有邊個大clothing brand肯sponsor佢

勁九唔搭八，佢前一張相賣緊佢件淘寶衫，後一張相係都要po對鞋，但明明呢張相係完全冇佢件淘寶衫

你識咩人地想學呀牛油果咁sell衫之餘sell埋個lifestyle呀

有mon po啦 即刻話我地知佢唔止一對Louboutin啊
第二張仲特登晒紅底 wow好威威

唔識欣賞對鞋

負評係俾ftm

是但佢啦真係完全唔識欣賞，兩對都好柒

哇屌 呢對louboutin 好撚娘 係咪d舊款嚟？

佢喺淘寶入咗幾多貨 話咁快又有新衫出

上年年宵見佢勁黑面

點解佢好似走曬樣

罰嗰800蚊又要嘈佢打哂明白唔係理所當然，但由頭到尾佢比人感覺都係理所當然喎
搵番以前啲新聞又點？都冇可比性
本身無煙空間嚟，食煙就已經抵比人罰，仲要有紅酒漬，如果真係洗唔甩，你係下一手住入間房見倒有紅酒漬又會點諗呀？
咁都要計較嘅話就留番喺屋企慶祝啦

乜撚野人黎
乜都我明白乜乜乜，但係點點點
講到尾你整污糟人哋啲地方要賠都好正常
比唔起錢唔好學人去五星酒店staycation同唔好整污糟人哋啲地方
咩叫做唔通玩都要就住就住？
想唔就住就住咪叫人哋去你屋企開party囉
呢d豬西都有仔，肯定兩個一樣都係社會渣滓

好驚
真係多得屎盆

究竟細女似邊個

其實酒店suppose係用黎訓唔係比你開P 唔係party room

係咪見呢排啲人話rosewood服務差 佢就乘機出黎踩兩句 諗住啲人會撐佢

好似有得report 要再等佢哋公佈詳情

唔講以為地氈好易洗

佢都無好樣過

以前番中環甲級寫字樓一個細單位洗一洗都要4000幾5000蚊，懲罰性質收貴啲都好正常

佢個樣好似放大鏡 中間d五官放大左咁

Nasty by natalie

呀婆鞋
俾我呀婆著都覺得核突

嘩頂 一模一樣香港地做下branding真係呀豬呀狗都可以發達 更何況ftm連un星都稱唔上

射入去個個

又係唔係好明點解英皇專捧啲無實力嘅人

其實覺得無需要再討論佢
佢又無咩值得討論
一講親又搞到大家嗌交

可能佢想學屎盤咁著對透明鞋姐

冇錢囉，chanel都要買vintage(二手)嘅
可能人哋mon下po就叫paully哥買個loewe比佢

13萬係幾誇張
但嗰$800其實真係公價
Rosewood仲要街高檔路線
同埋條女個concept好有問題
酒店唔係party room
唔會預你玩到癲哂整污糟地方囉 on9
咪撚咁老逢啦

佢對眼凹落去既

其實係呀
唔係張carpet幾錢
亦都唔係洗唔洗得甩
而係要hold住間房再用extra manpower去清潔
霸咗半日無得住多個客 嗰度都$2000啦
$800罰款咪平囉

屌個個sharon邊撚個黎 第一次識佢
係咁repost佢d人鬧酒店做乜9
自己比唔起咪去賓館囉
罰萬3蚊個個 自己講埋酒入面有煙頭 比人罰錢 都仲可以扮撚哂無奈咁
好心你地無錢咪撚扮哂野去貴酒店啦
垃圾

利申 無錢比4000去rosewood
條八婆叫人自己衡量 衡乜撚野量
講到d人會因為你發起杯葛？咪撚on9啦
人地嘔落地氈度罰5000又OMG 嘔係的士都500啦小姐
Rosewood d地氈真係幾十萬架
屌你老母 無文化係度扮哂野repost
垃圾

點解黑面？
上年年宵肥蛙話知道行內人都係做年宵暗地講佢壞話
肥蛙話唔係Polly sunny 好想知係咪kitling
個場得返佢係YouTuber

兩個鐘前見到雲西po story
caption係「男人都係膚淺」
又忍唔住叫春啦佢 不過呢家del咗個story
無得餘生有鯉了

呢條友唔係話萬3蚊咋咩
條女做乜鳩打13萬
我心諗點會咁誇張
原來佢係文盲

Sharon個支那妹，之前打殘體寫蝗語係度死撐
支那種都係乞衣是常識吧

磨牙

當時直播有人問係咪kitling 唔知佢睇唔到定冇答
但再之前有人問Polly Creamy
肥蛙就話 Polly 好人黎
Creamy 好人黎

on撚9，酒店本身就唔係預俾人「玩」
自己倒瀉野仲好意思惡人先告狀，佢件白色衫可以dum入洗衣機洗，唔通成塊地墊都可以咩用下腦啦
多得呢班西客老鼠屎

以前好似玩開抖陰
佢個電飯煲鼻真係勁柒

份人仲勁造作
Btw之前睇過呢條片

唔知點解硬係覺得gordon唔妥cotton咁

點解現家啲人可以咁明明酒店唔係比你開party 就算staycation都係扮度假 去hea下 更何況你真係整污糟咗人哋地方

唔知點解忽然富貴買曬名牌
又豐胸又整容

電飯煲鼻

著起龍袍都唔似太子，陣mk除重到

得罪講句 件衫好撚老土
佢諗住客源係咩人 大媽？

想知佢有幾唔膚淺

仲要特登tag埋酒店ig
恃住自己有啲人follow就公審人 想酒店同你道歉啊
淨係覺得你好肉酸咋 整污糟賠個$800都打咁大篇文

話理性討論，下下post班豬朋狗友比酒店罰錢係度圍爐，人多大晒呀？講到係酒店食煙隊酒好正常咁

一間酒店房係2-4人，唔係比人開party玩架
common sense is not common at all

肉鳩酸

上次港女半島勁多人屈蛇開party已經好肉酸
好心班女 做柒嘢就唔好擺上網 仲以為道理係自己度
真係影衰哂香港人

最右好似係英皇新人Elly

引用南瓜金句 For real ho 7

以為自己邊個tag酒店
人哋Customer relations 見到佢咁肉酸一定笑撚咗
唔撚識依個Sharon邊位
但如果你有Mon post
想同呀”KOL”你講聲：
咪衝出嚟柒啦

其實佢正職係乜
cie畢業之後都係日日見佢飲飲食食

唔好玩啦大佬 酒店房係預兩至四個人過夜瞓嘅
唔係俾你成班人喺度搞party 㗎囉
講到明酒店房禁煙
見你食煙梗係要罰你錢啦
點解仲可以覺得冇問題
好心呢啲KOL唔係以為自己大晒諗住擺上網公審人哋酒店啦
本身喺酒店搞party根本唔係一件正確嘅事
仲好意思放上黎 憑乜

麗英係唔靚但好可愛
蛙妹係又醜又殘又乞人憎

Mk支那種可以有咩做
通常咪做代理賣減肥藥或者無牌微整

有無得report佢

chinchin劣化咗好多
套衫好企街feel

幾錢一個鐘好俗好雞 明明佢以前唔係咁

中間果個係佢？同啲片唔同樣，睇相似哨牙

啲牙

好撚心啦 明明自己理虧 都係賠800姐 都咁多野講
唔知以為80000

1823

著到好似出嚟撈咁
企係旺角真係會比叔叔問幾錢

兩個都好似啤酒妹

劣化左好多兩姊妹都好俗

我睇麗英ig順手睇蛙妹
我屌咩 20歲人仔未夠送sk2 瞓醒未啊

唔知有無人想知
Swagbong live隊草 我打曬問號

痴線，一唔係佢自己po嘅相同片，佢個人黃到想叫佢去驗下肝

Thank

呢條女以前有去sunny 見面會 個樣同相差勁遠

條裙短到...企街咁

笑死，佢英文有冇2

其實佢咩人黎好有料？
見連thth 個Francesca都識佢

人地無讀書專心做歌手

成身名牌都包唔住佢陣公屋味

覺得kitling啲片style同肥蛙好似
係咪因為咁所以不和

點解佢著衫啲taste可以差到咁
佢真係劣化咗好多

可能sk2認為佢需要不過都幾可悲 20歲未夠就要用sk2

一陣又有巴打衝出嚟話張欣欣靚
睇唔透有啲男人啲taste

垃圾PR

d牙做乜會咁
箍牙箍到變咗哨牙？

雖然但是
佢好似係cap左唔知邊個嘅圖
張圖上面本身就寫住食煙+倒瀉罰13萬
萬三罰款係另一個煙頭擺咗落支酒裏邊嘅case

佢有po過合照咩
我以為佢一直都冇公開
有冇巴絲有留底

Mihk嗰幾個女仔啲片好唔吸引化妝又唔係特別好 唔明點解派咁多pr gift比佢地

排牙咩事
佢一化得濃妝就好似男人

3個啲片全部睇唔過3分1時間

真
想問佢咩事 點解同幾年前個樣變咗嘅？
有冇人知邊到變左

有架
Ig 真係del咗散咗？

pressplay大公司
簽cotton都話 搭單簽埋其他個幾條女真係唔掂
而家連嘉琪都做埋youtuber

前幾日cap落 而家先得閒講 又好似冇乜人留意到

阿凌辱仙 自己入貨d衫仲要着過都賣100-150一件 真係當人水魚 究竟仲要呃到幾盡
自己自留果d本身都成本價入 淘寶見東大門同款都係百零蚊左右 夠膽死仲收100-150 係呀 而家世道真係唔好呀 但究竟係邊個壞心腸要賺到盡 咁計法姐係d客供埋佢自留買衫 買既人都真係痴線 人地已經賺到fat fat名牌一件接一件 仲要呢d位都唔放過

崠攞d袋出黎都係直接free giveaway 就算二手賣人地起碼都真係名牌囉 佢呢d係咪真係東大門入都未知

可唔可以推一推佢 等呢d人唔好咁得寸進尺

之前搏命sell嗰間大閘蟹，感覺都應該有啲關連

棚牙好恐怖

對鞋好柒真係冇佢咁有taste，唔識欣賞

有曬規則唔比食煙都要犯仲有咩可以怨
罰13萬完全都係抵撚死
可能唔係淨係空氣清新咁簡單
成間房都係煙味的話其實可能有啲嘢要換過曬？
字裡行間講到懶係理解咁，其實就完全唔滿意酒店做法

頂未睇到呢度就覆咗
原來係萬三

二手倉底貨換名牌袋
Fat fat

佢識日文咪得 人地專唱日文歌

支那人就著哂成身名牌都似著假野

屌咁多同行賴完嘢都唔識死
等上報
事實上真係好多香港人好撚自私閪客到傻

電飯煲鼻啫係點

佢兩姊妹個feel真係好似姊妹丼搵sugar daddy咁
成日由頭到腳十幾萬著上身 KOL佢哋又唔係好紅嗰批
啲錢邊度嚟

佢哋比我個感覺好似鴨王入面啲𡃁模雞

咁客觀嚟講佢個樣係唔差
但性格人品會影響觀感
所以知佢啲衰嘢咪會覺得佢越嚟越邪越嚟越醜

其實佢地都唔係唔紅啦 出唔少event 收試用又收到手軟 慳番唔少
淨係芊芊啱啱拍嗰集advent calendar開箱 幾個calendar加埋要成皮 仲要斷曬貨不過的確好少香港youtuber收到試用會拍片 好多都係喺story打句thanks就算

佢係仲要個腦有問題
Pm 佢條友係話賠一萬三唔係十三萬
佢都係死返去party room啦
五星級酒店呢啲地方容納唔到冇文化嘅Mk 妹

八舊水其實唔多
佢有錢買咁多名牌 八舊水跌都跌左啦
識人喺酒店玩到嘔 要賠幾皮
但人哋有錢 都係直接俾 邊有佢咁多嗲
死窮閪sharon

好奇聽下蛙妹同麗英唱歌
點知掛住留意蛙妹排牙多過佢唱歌

好似街邊d mk仔女

Report左佢story

蛙妹mon完post
就轉個頭問家姐，咩有錯咩？
🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️裙腳妹

同Lilian Kan 一樣，會賣自己著過嘅二手衫
當fans 水魚

佢真係樣又冇,唱歌又唔好聽
唔明點解要簽佢

唔好話英文 佢中文都係咁寫錯同音字
之前仲話dse 要5** 佢算把啦

咁多科加埋都唔知有冇7分

同意啊
早兩日見到都o左咀 成本價買貨再高過成本價賣出
係咪天下KOL 一樣黑
佢咁做同spoon 二手衫mark up 高過原價相差無幾

未去過呢間酒店
唔知佢係咪獨立系統
如果係中央冷氣系統,D煙味係會跟住走均晒
唔單止淨化你一間房囉

去過lilian kan個二手衫一次 全部都起碼500up 有啲成千蚊 我以為佢啲大牌子先咁貴喇 有次問佢條裙咩牌子 佢答唔出 點知係淘寶牌子嚟.. 淘寶300-400蚊

佢中同send俾我
到底P圖 整容之後 係差幾遠

屌似好少少嘅曾肉含
同一個支那種？

蛙姐story 6h前個張相係咪福正？

密集恐懼症

曾肉含係咪條大陸婆個名btw連個名都柒過人
我以前都有睇過下佢啲片 書又讀唔掂 去讀art定化妝又話人呃錢社會渣滓黎，呢啲人真係返大陸先至會攞到少少優越感成班都無腦又無實力 淨係識批評比佢更有理想同行動力嘅人

你放過佢啦
真係想佢死咩
Mira情緒有問題個時大家都放過佢啦

哇個樣咁似隔離班d肥仔既
天生劣質唔怪得要靠後天加工

屌
毛都未出齊就派神仙水比佢
SKII咩你targeted cumstomer係佢班小學雞viewer咩
好彩前幾日無落搭買神仙水

曾肉含overall應該係最底等個堆，呢條女好啲
有啲大陸妹都企企理理先，條肉含狗也不屌
又柒 性格又差 又肥又似山東婆 仲要無腦無fashion sense極品

忽然間覺得馮天蔓好有道德
都係淘寶 賣貴三舊水姐

佢叫曾鈺嫻嘛無記錯曾肉含改得幾好呀
先唔講佢藍定黃，淨係佢成日怨自己點解無人欣賞，拍片話點解火雞姐無料但咁紅拍youtube包賺錢嫁咩，d片重要唔係咩精彩製作好肉酸啊

冇mon po ftm邊度講過個袋係二手Chanel?

重點係紅酒漬岀名難洗，同埋食用色素以前d古人用嚟染布點解會易洗

vintage款黎

vintage都有vintage既市場同價值佢係臭雞姐，都唔好為攻擊而攻擊用vintage=無錢買新要買二手咁樣有d肉酸

有返工無籍錢用信用卡買，有幾難

有錢仔二世祖
去得多party姐，francesca應該都只係見過幾面有follow ig

純粹ftm肉酸啫 唔係笑vintage/中古市場啦梗係
又要吊金龜又要充大頭用二手袋 平時呃埋咁多錢呀錶呀都冇錢買一個全新嘅名牌袋 連Kate spade袋都係pr送
講到條仔幾咁冧佢 連個seasonal款Chanel都氹唔到Paul哥買幾時收皮啊馮天蔓
笑佢兩下又唔順氣po佢對outlet款louboutin

我都想知

幾時追擊依d人

紅色嗰個我明點解要買vintage 因為個款可能冇再出
但黑色個chain bag同而家啲classic flap差唔多樣
如果唔係價錢問題既話點解會揀買二手？
係咪造工/皮quality有分別？

I'm very thank them

不得不提窮酸老泥乞食界kol mmm1122
十幾年嚟嘅正職都係上網賣貴過原價嘅淘宝衫二手嘢呃mk妹豬錢

得閒推下先
自私到 去英國愛國

係咪要Draft 個post 出公海
淘宝界首席KOL宣布移民大英祖國

開啦屌

酒店職員應該用咗洗地墊嘅機先洗到
佢知唔知部機同啲番梘好貴

睇佢成日搵幾個女仔朋友拍既片都覺得佢對朋友態度唔係好 覺得自己好高級咁

點解可以唔帶口罩

因為翻版市場少vintage 款
佢可能用專櫃買到嗰啲驚俾人笑用假野
仲有classic flap嗰啲係人都知要排架啦
幾時到佢

講真廿歲女着到咁又冇氣質 成件事好雞

套衫比較成熟
可能佢著妹妹仔d會襯佢多d

草鞋襯lady dior
不過就算佢著Chanel slingback 都毫無氣質可言

似大陸嗰啲成身名牌既女仔咁

一直都覺得佢唔靚
好似牛鼻
雖然佢家姐係乞人憎 但真係靚啲

身材都好好多

痴雪姨同kat拍片就無啦啦彈起左

讀書的重要性

望住佢家姐個感覺就好似望住李嘉欣咁
靚不過係臭閪

李嘉欣個樣仲正氣過佢少少

屌
我發現melo間鋪
件件都係淘寶
中撚左伏

你識佢？

條女好好笑 應該成世未食過咁高級嘅tea要帶晒自己兩個名牌袋去打卡

係vintage版嘅mini square
形狀同現代版唔同，金係18k
但其實應該改下買vintage=無錢買新野嘅概念
有時vintage野仲貴過專門店買個新

但ftm唔該你正正經經返工搵錢
唔係靠搶人男朋友同呃賣淘寶衫
嚟買名牌以為可以堆砌到有錢有品味嘅生活

著哂上身都無件覺得係真野

食個tea要帶兩個袋咁肉酸 真係第一次見

越冇越要曬

唔講唔知睇返啲相又真係帶左兩個
笑死人